# 
# Translators:
# Undefined Chang <undefinedc@duck.com>, 2026
# Antigravity AI Agents
# Claude Sonnet 4.6, 2026
# Gemini 3 Pro, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"mime-version: 1.0\n"

msgid "\"0\" means an unlimited number of active accounts"
msgstr "\"0\" 代表無限制數量的啟用帳戶"

msgid "\"0\" means an unlimited number of active meetings"
msgstr "\"0\" 代表無限制數量的啟用會議"

msgid "%num% emails were send sucessfully."
msgstr "已成功寄送 %num% 封電子郵件。"

msgid ""
"%num% participants could not be locked out because they have administrative "
"permissions."
msgstr "%num% 名出席人無法被鎖定，因為他們擁有管理權限。"

msgid "-Ä"
msgstr "-Ä"

msgid "100% base"
msgstr "100% 基數"

msgid "<unknown motion>"
msgstr "<unknown 動議>"

msgid "<unknown>"
msgstr "<未知>"

msgid "A client error occurred. Please contact your system administrator."
msgstr "發生用戶端錯誤。請聯絡您的系統管理員。"

msgid "A conference is already running in your OpenSlides session."
msgstr "您的 OpenSlides 工作階段中已有會議正在執行。"

msgid "A name is required"
msgstr "必須輸入名稱"

msgid "A new update is available!"
msgstr "有新的更新可用！"

msgid "A password is required"
msgstr "必須輸入密碼"

msgid "A server error occured. Please contact your system administrator."
msgstr "發生伺服器錯誤。請聯絡您的系統管理員。"

msgid "A time is required and must be in min:secs format."
msgstr "必須輸入時間，且格式必須為 分:秒。"

msgid "A title is required"
msgstr "必須輸入標題"

msgid "A topic needs a title"
msgstr "議題需要標題"

msgid ""
"A user with the username '%username%' and the first name '%first_name%' was "
"created."
msgstr "使用者 '%username%' (名字 '%first_name%') 已建立。"

msgid "About me"
msgstr "關於我"

msgid "Absent"
msgstr "缺席"

msgid "Abstain"
msgstr "棄權"

msgid "Accent color"
msgstr "強調色"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Access data (PDF)"
msgstr "存取資料 (PDF)"

msgid ""
"Access only possible for participants of this meeting. All other accounts "
"(including organization and committee admins) may not open the closed "
"meeting. It is locked from the inside."
msgstr "僅限此會議的出席人存取。其他所有帳戶（包含組織與委員會管理員）皆無法開啟此封閉會議。它已從內部鎖定。"

msgid "Access-data"
msgstr "存取資料"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account admin"
msgstr "帳戶管理員"

msgid "Account created"
msgstr "已建立帳戶"

msgid "Account successfully added."
msgstr "已成功新增帳戶。"

msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

msgid "Accounts created"
msgstr "已建立帳戶"

msgid "Accounts updated"
msgstr "已更新帳戶"

msgid "Accounts were set to inactive, except for your own account."
msgstr "帳戶已設為停用，除了您自己的帳戶以外。"

msgid "Accounts with errors"
msgstr "有錯誤的帳戶"

msgid "Accounts with warnings: affected cells will be skipped"
msgstr "有警告的帳戶：受影響的欄位將被略過"

msgid "Action not possible. You have to be part of the meeting."
msgstr "無法執行動作。您必須是會議成員。"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Activate amendments"
msgstr "啟用修正動議"

msgid "Activate backtracking"
msgstr "啟用回溯"

msgid "Activate closed meeting"
msgstr "啟用閉門會議"

msgid "Activate design"
msgstr "啟用設計"

msgid "Activate public access"
msgstr "啟用公開存取"

msgid "Activate submitter extension field in motion create form"
msgstr "在建立動議表單中啟用提案人擴充欄位"

msgid "Activate the selection field 'motion editor'"
msgstr "啟用 '動議編輯者' 選取欄位"

msgid "Activate the selection field 'spokesperson'"
msgstr "啟用 '發言人' 選取欄位"

msgid "Activate vote delegations"
msgstr "啟用代理人投票"

msgid "Activate vote weight"
msgstr "啟用加權投票"

msgid ""
"Activates the automatic logging of the date and time when this state was "
"first reached. A set time stamp cannot be removed."
msgstr "啟用自動記錄首次達到此狀態的日期和時間。設定的時間戳記無法移除。"

msgid ""
"Activates the automatic setting of a number for motions that reach this "
"state. The scheme for numbering can be customized under > [Settings] > "
"[Motions]."
msgstr "啟用當動議達到此狀態時自動設定編號。編號方案可於 > [設定] > [動議] 中自訂。"

msgid ""
"Activates the extension field for the selected state, which can be filled with free text as desired.\n"
"\n"
"Example: When activated, the state \"in progress\" can be expanded to e.g. \"in progress by the motion committee\"."
msgstr ""
"啟用所選狀態的擴充欄位，可依需求填入自由文字。\n"
"\n"
"例如：啟用後，狀態 \"進行中\" 可擴充為例如 \"由動議委員會進行中\"。"

msgid ""
"Activates the extension field of the recommendation in this state, which can"
" be filled with free text or extended with references to other motions or "
"committees as desired."
msgstr "啟用此狀態建議的擴充欄位，可依需求填入自由文字或擴充對其他動議或委員會的參照。"

msgid "Active"
msgstr "啟用中"

msgid "Active accounts"
msgstr "啟用中的帳戶"

msgid "Active filters"
msgstr "啟用中的篩選器"

msgid "Active meetings"
msgstr "啟用中的會議"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add answer"
msgstr "新增答案"

msgid "Add me"
msgstr "加入我"

msgid "Add message"
msgstr "新增訊息"

msgid "Add new custom translation"
msgstr "新增自訂翻譯"

msgid "Add new entry"
msgstr "新增項目"

msgid "Add option"
msgstr "新增選項"

msgid "Add timer"
msgstr "新增計時器"

msgid "Add to agenda"
msgstr "加入至議程"

msgid "Add to meetings"
msgstr "加入至會議"

msgid "Add to queue"
msgstr "加入至佇列"

msgid "Add up"
msgstr "加總"

msgid "Add yourself to the current list of speakers to join the conference"
msgstr "將您自己加入目前的發言名單以加入會議"

msgid "Add/remove groups ..."
msgstr "新增/移除群組..."

msgid "Add/remove structure levels ..."
msgstr "新增/移除結構層級 ..."

msgid "Add/subtract"
msgstr "加/減"

msgid ""
"Additional columns after the required ones may be present and will not "
"affect the import."
msgstr "必填欄位之後的額外欄位可能會出現，且不影響匯入。"

msgid "Adds participants, structure levels and groups to target meeting."
msgstr "新增出席人、結構層級和群組至目標會議。"

msgid "Administration roles"
msgstr "管理角色"

msgid "Administration roles (at organization level)"
msgstr "管理角色（組織層級）"

msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

msgid "After verifying the preview click on \"import\" please (see top right)."
msgstr "驗證預覽後，請點擊 \"匯入\"（見右上角）。"

msgid ""
"Afterwards you may be unable to regain your status in this meeting on your "
"own. Are you sure you want to do this?"
msgstr "之後您可能無法自行恢復在此會議中的狀態。您確定要執行嗎？"

msgid "Agenda"
msgstr "議程"

msgid "Agenda export"
msgstr "匯出議程"

msgid "Agenda items are in process. Please wait ..."
msgstr "議程項目處理中。請稍候 ..."

msgid "Agenda visibility"
msgstr "議程可見性"

msgid "Align"
msgstr "對齊"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All casted ballots"
msgstr "所有已投選票"

msgid "All changes of this settings group will be lost!"
msgstr "此設定群組的所有變更將會遺失！"

msgid "All entitled users"
msgstr "所有有權限的使用者"

msgid "All lists of speakers will be cleared."
msgstr "所有發言名單將被清除。"

msgid "All mandates"
msgstr "所有授權"

msgid "All meetings"
msgstr "所有會議"

msgid "All other fields are optional and may be empty."
msgstr "所有其他欄位皆為選填，可留空。"

msgid "All structure levels"
msgstr "所有結構層級"

msgid "All topics will be deleted and won't be accessible afterwards."
msgstr "所有議題將被刪除，之後將無法存取。"

msgid "All valid ballots"
msgstr "所有有效票"

msgid "All votes will be lost."
msgstr "將會失去所有表決紀錄。"

msgid "Allow amendments of amendments"
msgstr "允許再修正動議"

msgid "Allow backtracking of forwarded motions"
msgstr "允許已轉發動議的回溯"

msgid "Allow blank in number"
msgstr "允許編號中有空白"

msgid "Allow create poll"
msgstr "允許建立投票"

msgid "Allow forwarding of amendments"
msgstr "允許轉發修正動議"

msgid "Allow forwarding of motions"
msgstr "允許轉發動議"

msgid "Allow one participant multiple times on the same list"
msgstr "允許同一位出席人在同一個名單中出現多次"

msgid ""
"Allow only current speakers and list of speakers managers to enter the live "
"conference"
msgstr "僅允許目前發言人和發言名單管理員進入直播會議"

msgid "Allow submitter edit"
msgstr "允許提案人編輯"

msgid "Allow support"
msgstr "允許附議"

msgid ""
"Allow to accumulate several votes on one candidate (\"comulative voting\")"
msgstr "允許對同一位候選人累積多次投票（\"累積投票\"）"

msgid "Allow users to set themselves as present"
msgstr "允許使用者將自己設為出席"

msgid "Allow verbose error messages for reset password process"
msgstr "允許重設密碼過程顯示詳細錯誤訊息"

msgid "Allowed access groups for this directory"
msgstr "此目錄允許存取的群組"

msgid "Allows single votes projection during voting process"
msgstr "允許在表決過程中投影單一票數"

msgid "Always"
msgstr "總是"

msgid "Amendment"
msgstr "修正動議"

msgid "Amendment list (PDF)"
msgstr "修正動議清單 (PDF)"

msgid "Amendment text"
msgstr "修正動議內容"

msgid "Amendment to"
msgstr "修正於"

msgid "Amendments"
msgstr "修正動議"

msgid "Amendments can change multiple paragraphs"
msgstr "修正動議可變更多個段落"

msgid "Amendments to"
msgstr "修正於"

msgid "Amount of accounts"
msgstr "帳戶數量"

msgid "Amount of meetings"
msgstr "會議數量"

msgid "Amount of motions"
msgstr "動議數量"

msgid "Amount of votes"
msgstr "票數"

msgid "An error occurred while voting."
msgstr "表決時發生錯誤。"

msgid "An unknown error occurred."
msgstr "發生未知錯誤。"

msgid "Anonymize votes"
msgstr "匿名表決"

msgid "Anonymizing can only be done after finishing a poll."
msgstr "僅在結束投票後才能進行匿名化。"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Answer to interposed question"
msgstr "回答會議詢問"

msgid "Answer to intervention"
msgstr "回答插話"

msgid "Applause interval in seconds"
msgstr "鼓掌間隔（秒）"

msgid "Applause particle image URL"
msgstr "鼓掌粒子圖片網址"

msgid "Applause visualization"
msgstr "鼓掌視覺化"

msgid "Application update in progress."
msgstr "應用程式更新中。"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

msgid "Archive"
msgstr "封存"

msgid "Archived"
msgstr "已封存"

msgid "Archived meetings"
msgstr "已封存的會議"

msgid ""
"Are you sure you want to activate this color set? This will change the "
"colors in all meetings."
msgstr "您確定要啟用此配色組嗎？這將變更所有會議的顏色。"

msgid "Are you sure you want to activate this meeting?"
msgstr "您確定要啟用此會議嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to add the following time onto every structure level?"
msgstr "您確定要將以下時間加到每個結構層級嗎？"

msgid "Are you sure you want to anonymize all votes? This cannot be undone."
msgstr "您確定要匿名化所有表決嗎？此動作無法復原。"

msgid "Are you sure you want to archive this meeting?"
msgstr "您確定要封存此會議嗎？"

msgid "Are you sure you want to clear all messages in this chat?"
msgstr "您確定要清除此聊天室的所有訊息嗎？"

msgid "Are you sure you want to clear all speakers of all lists?"
msgstr "您確定要清除所有名單的發言人嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete all next speakers from this list of "
"speakers?"
msgstr "您確定要從此發言名單刪除所有下一位發言人嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete all previous speakers from this list of "
"speakers?"
msgstr "您確定要從此發言名單刪除所有前一位發言人嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected elections?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的選舉嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected files and folders?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的檔案和資料夾嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected genders?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的性別嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected meetings?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的會議嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected motions?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的動議嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete all selected tags?"
msgstr "您確定要刪除所有選取的標籤嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to delete all speakers from this list of speakers?"
msgstr "您確定要從此發言名單刪除所有發言人嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete the editorial final version?"
msgstr "您確定要刪除編輯定稿嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete these accounts?"
msgstr "您確定要刪除這些帳戶嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "您確定要刪除此帳戶嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this category and all subcategories?"
msgstr "您確定要刪除此類別及所有子類別嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this change recommendation?"
msgstr "您確定要刪除此變更建議嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this chat group?"
msgstr "您確定要刪除此聊天群組嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this comment field?"
msgstr "您確定要刪除此註釋欄位嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this committee?"
msgstr "您確定要刪除此委員會嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this countdown?"
msgstr "您確定要刪除此倒數計時嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this election?"
msgstr "您確定要刪除此選舉嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this entry?"
msgstr "您確定要刪除此項目嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "您確定要刪除此檔案嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this gender?"
msgstr "您確定要刪除此性別嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "您確定要刪除此群組嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this meeting?"
msgstr "您確定要刪除此會議嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您確定要刪除此訊息嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this motion block?"
msgstr "您確定要刪除此動議模組嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this motion?"
msgstr "您確定要刪除此動議嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this projector?"
msgstr "您確定要刪除此投影機嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this state?"
msgstr "您確定要刪除此狀態嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this structure level?"
msgstr "您確定要刪除此結構層級嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this tag?"
msgstr "您確定要刪除此標籤嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this topic?"
msgstr "您確定要刪除此議題嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this vote?"
msgstr "您確定要刪除此表決嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete this workflow?"
msgstr "您確定要刪除此工作流程嗎？"

msgid "Are you sure you want to discard all changes and update this form?"
msgstr "您確定要捨棄所有變更並更新此表單嗎？"

msgid "Are you sure you want to discard this amendment?"
msgstr "您確定要捨棄此修正動議嗎？"

msgid "Are you sure you want to duplicate this meeting?"
msgstr "您確定要複製此會議嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to end this contribution which still has interposed "
"question(s)?"
msgstr "您確定要結束此仍有會議詢問的發言嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to generate new passwords for all selected "
"participants?"
msgstr "您確定要為所有選取的出席人產生新密碼嗎？"

msgid "Are you sure you want to irrevocably remove your point of order?"
msgstr "您確定要永久移除您的秩序問題嗎？"

msgid "Are you sure you want to make this file/folder public?"
msgstr "您確定要公開此檔案/資料夾嗎？"

msgid "Are you sure you want to number all agenda items?"
msgstr "您確定要為所有議程項目編號嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to override the state of all motions of this motion "
"block?"
msgstr "您確定要覆寫此動議模組所有動議的狀態嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove all selected items from the agenda?"
msgstr "您確定要從議程移除所有選取的項目嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove these participants?"
msgstr "您確定要移除這些出席人嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this entry from the agenda?"
msgstr "您確定要從議程移除此項目嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this motion from motion block?"
msgstr "您確定要從動議模組移除此動議嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this participant?"
msgstr "您確定要移除此出席人嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove this speaker from the list of speakers?"
msgstr "您確定要從發言名單移除此發言人嗎？"

msgid "Are you sure you want to remove yourself from this list of speakers?"
msgstr "您確定要將自己從此發言名單移除嗎？"

msgid "Are you sure you want to renumber all motions of this category?"
msgstr "您確定要重新編號此類別的所有動議嗎？"

msgid "Are you sure you want to reset all options to default settings?"
msgstr "您確定要將所有選項重設為預設值嗎？"

msgid "Are you sure you want to reset all passwords to the default ones?"
msgstr "您確定要將所有密碼重設為預設值嗎？"

msgid ""
"Are you sure you want to reset the time to the last set value? It will be "
"reset to:"
msgstr "您確定要將時間重設為上次設定的值嗎？它將被重設為："

msgid "Are you sure you want to reset this vote?"
msgstr "您確定要重設此表決嗎？"

msgid "Are you sure you want to send an invitation email to the user?"
msgstr "您確定要寄送邀請電子郵件給此使用者嗎？"

msgid "Are you sure you want to send an invitation email?"
msgstr "您確定要寄送邀請電子郵件嗎？"

msgid "Are you sure you want to send emails to all selected participants?"
msgstr "您確定要寄送電子郵件給所有選取的出席人嗎？"

msgid "Are you sure you want to stop this voting?"
msgstr "您確定要停止此表決嗎？"

msgid "Are you sure you want to submit a point of order?"
msgstr "您確定要提交秩序問題嗎？"

msgid "Are you sure you want to unpublish this file/folder?"
msgstr "您確定要取消發佈此檔案/資料夾嗎？"

msgid "As of"
msgstr "截至"

msgid "As recommendation"
msgstr "作為建議"

msgid "Ask, default no"
msgstr "詢問，預設為否"

msgid "Ask, default yes"
msgstr "詢問，預設為是"

msgid "At least"
msgstr "至少"

msgid "At most"
msgstr "最多"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "Attachments (PDF embedded)"
msgstr "附件 (PDF 嵌入)"

msgid "Attachments (URL)"
msgstr "附件 (網址)"

msgid "Attachments to motions cannot be forwarded"
msgstr "動議的附件無法轉發"

msgid ""
"Attention: Accounts will add to the default group of each meeting only. If "
"another group is intended please use the 'Add to meetings' dialog in account "
"detail view."
msgstr "注意：帳戶僅會加入每個會議的預設群組。若要加入其他群組，請在帳戶詳細資料檢視中使用 '加入至會議' 對話方塊。"

msgid ""
"Attention: Existing home committees and external status will be overwritten."
msgstr "注意：現有的主委員會和外部狀態將被覆寫。"

msgid "Attention: First enter the wifi data in [Settings > General]"
msgstr "注意：請先在 [設定 > 一般] 輸入 Wi-Fi 資料"

msgid "Attention: Not selected accounts will be merged and then deleted."
msgstr "注意：未選取的帳戶將被合併然後刪除。"

msgid "Attention: This action cannot be undone!"
msgstr "注意：此動作無法復原！"

msgid "Attribute mapping (JSON)"
msgstr "屬性對應 (JSON)"

msgid "Automatically open the microphone for new conference speakers"
msgstr "自動為新會議發言人開啟麥克風"

msgid "Automatically open the web cam for new conference speakers"
msgstr "自動為新會議發言人開啟攝影機"

msgid "Autopilot"
msgstr "自動導航"

msgid "Autopilot widgets"
msgstr "自動導航小工具"

msgid "Autoupdate unhealthy"
msgstr "自動更新異常"

msgid "Available sizes are 10, 11 and 12"
msgstr "可用大小為 10, 11 和 12"

msgid "Available votes"
msgstr "有效表決"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Back to OpenSlides"
msgstr "返回 OpenSlides"

msgid "Back to login"
msgstr "返回登入"

msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

msgid "Ballot"
msgstr "選票"

msgid "Ballot anonymized"
msgstr "已匿名化選票"

msgid "Ballot created"
msgstr "已建立選票"

msgid "Ballot deleted"
msgstr "已刪除選票"

msgid "Ballot opened"
msgstr "已開啟選票"

msgid "Ballot papers"
msgstr "選票"

msgid "Ballot published"
msgstr "已公佈選票"

msgid "Ballot reset"
msgstr "已重設選票"

msgid "Ballot started"
msgstr "已開始選票"

msgid "Ballot stopped"
msgstr "已停止選票"

msgid "Ballot stopped/published"
msgstr "已停止/公佈選票"

msgid "Ballot updated"
msgstr "已更新選票"

msgid "Ballots"
msgstr "選票"

msgid "Ballots cast"
msgstr "已投選票"

msgid "Base folder"
msgstr "基礎資料夾"

msgid "Begin speech"
msgstr "開始發言"

msgid "Blank between prefix and number, e.g. 'A 001'."
msgstr "前綴和數字之間有空白，例如 'A 001'。"

msgid "Blockquote"
msgstr "區塊引用"

msgid "Bold"
msgstr "粗體"

msgid "Bullet list"
msgstr "項目符號清單"

msgid "Button text"
msgstr "按鈕文字"

msgid "CSV import"
msgstr "CSV 匯入"

msgid "CSV options"
msgstr "CSV 選項"

msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

msgid "Call list"
msgstr "點名單"

msgid "Called"
msgstr "已呼叫"

msgid "Called with"
msgstr "呼叫參數"

msgid "Can activate and deactivate logos and fonts under > [Files]."
msgstr "可在 > [檔案] 下啟用和停用標誌與字型。"

msgid ""
"Can add or delete speakers to or from the list of speakers, mark, sort, "
"start/stop and open/close the list of speakers."
msgstr "可新增或刪除發言名單中的發言人、標記、排序、開始/停止及開啟/關閉發言名單。"

msgid ""
"Can add their name to the list of candidates in the [Search for candidates] "
"phase."
msgstr "可在 [尋找候選人] 階段將自己的名字加入候選人名單。"

msgid "Can change the presence status of other participants."
msgstr "可變更其他出席人的出席狀態。"

msgid "Can create amendments"
msgstr "可建立修正動議"

msgid ""
"Can create amendments and modify them later, depending on the workflow, but "
"cannot delete them."
msgstr "可建立修正動議並在稍後修改（視工作流程而定），但無法刪除。"

msgid "Can create motions"
msgstr "可建立動議"

msgid ""
"Can create motions and modify them later, depending on the workflow, but "
"cannot delete them."
msgstr "可建立動議並在稍後修改（視工作流程而定），但無法刪除。"

msgid "Can create, change, delete tags for the agenda and for motions."
msgstr "可為議程和動議建立、變更、刪除標籤。"

msgid "Can create, change, start/stop and delete polls."
msgstr "可建立、變更、開始/停止及刪除投票。"

msgid "Can create, configure, control and delete projectors."
msgstr "可建立、設定、控制及刪除投影機。"

msgid ""
"Can create, modify and delete elections and candidate lists, as well as "
"start/stop and reset ballots. "
msgstr "可建立、修改及刪除選舉和候選人名單，以及開始/停止及重設選票。"

msgid ""
"Can create, modify and delete motions and votings, amendments and change "
"recommendations, and edit the metadata of a motion. Including the management "
"of categories, motion blocks, tags, workflows and comment fields."
msgstr "可建立、修改及刪除動議和表決、修正動議及變更建議，並編輯動議的中繼資料。包含類別、動議模組、標籤、工作流程和註釋欄位的管理。"

msgid ""
"Can create, modify and delete topics, add motions and elections to the "
"agenda, sort, number and tag agenda items."
msgstr "可建立、修改及刪除議題，將動議和選舉加入議程，排序、編號及標記議程項目。"

msgid ""
"Can create, modify, delete chat groups and define permissions.\n"
"\n"
"Note: The chat menu item becomes visible to all participants, except admins, as soon as a chat has been created."
msgstr ""
"可建立、修改、刪除聊天群組並定義權限。\n"
"\n"
"注意：聊天選單項目在建立聊天室後，對所有出席人（除了管理員）可見。"

msgid ""
"Can create, modify, delete participant datasets and administrate group "
"permissions."
msgstr "可建立、修改、刪除出席人資料集並管理群組權限。"

msgid "Can create, modify, start/stop and delete ballots."
msgstr "可建立、修改、開始/停止及刪除選票。"

msgid "Can create, modify, start/stop and delete votings."
msgstr "可建立、修改、開始/停止及刪除表決。"

msgid "Can edit all moderation notes."
msgstr "可編輯所有主持筆記。"

msgid ""
"Can edit and assign the following motion metadata: Submitter, state, "
"recommendation, category, motion blocks and tags."
msgstr "可編輯並指派以下動議中繼資料：提案人、狀態、建議、類別、動議模組和標籤。"

msgid "Can edit own delegation"
msgstr "可編輯自己的代理"

msgid "Can forward motions"
msgstr "可轉發動議"

msgid "Can forward motions to committee"
msgstr "可轉發動議至委員會"

msgid ""
"Can forward motions to other meetings within the OpenSlides instance.\n"
"\n"
"Further requirements:\n"
"1. forwarding hierarchy must be set at the organizational level in the committee.\n"
"2. target meeting must be created.\n"
"3. forwarding must be activated in the workflow in the state."
msgstr ""
"可將動議轉發至 OpenSlides 實例中的其他會議。\n"
"\n"
"進一步需求：\n"
"1. 必須在委員會的組織層級設定轉發階層。\n"
"2. 目標會議必須已建立。\n"
"3. 必須在狀態的工作流程中啟用轉發。"

msgid "Can manage agenda"
msgstr "可管理議程"

msgid "Can manage ballots"
msgstr "可管理選票"

msgid "Can manage elections"
msgstr "可管理選舉"

msgid "Can manage files"
msgstr "可管理檔案"

msgid "Can manage list of speakers"
msgstr "可管理發言名單"

msgid "Can manage logos and fonts"
msgstr "可管理標誌與字型"

msgid "Can manage moderation notes"
msgstr "可管理主持筆記"

msgid "Can manage motion metadata"
msgstr "可管理動議中繼資料"

msgid "Can manage motion polls"
msgstr "可管理動議投票"

msgid "Can manage motions"
msgstr "可管理動議"

msgid "Can manage participants"
msgstr "可管理出席人"

msgid "Can manage polls"
msgstr "可管理投票"

msgid "Can manage presence of others"
msgstr "可管理他人出席狀態"

msgid "Can manage settings"
msgstr "可管理設定"

msgid "Can manage tags"
msgstr "可管理標籤"

msgid "Can manage the chat"
msgstr "可管理聊天室"

msgid "Can manage the projector"
msgstr "可管理投影機"

msgid "Can modify existing participants, but cannot create or delete them."
msgstr "可修改現有出席人，但無法建立或刪除。"

msgid "Can nominate another participant"
msgstr "可提名其他出席人"

msgid "Can nominate oneself"
msgstr "可自我提名"

msgid ""
"Can nominate other participants as candidates.\n"
"\n"
"Requires group permission: [Can see participants]"
msgstr ""
"可提名其他出席人為候選人。\n"
"\n"
"需要群組權限：[可檢視出席人]"

msgid "Can not import because of errors"
msgstr "因錯誤無法匯入"

msgid "Can put oneself on the list of speakers"
msgstr "可將自己加入發言名單"

msgid "Can receive motions"
msgstr "可接收動議"

msgid "Can receive motions from committee"
msgstr "可接收來自委員會的動議"

msgid "Can see agenda"
msgstr "可檢視議程"

msgid "Can see all internal topics, schedules and comments."
msgstr "可檢視所有內部議題、時程和註釋。"

msgid "Can see all lists of speakers"
msgstr "可檢視所有發言名單"

msgid "Can see all moderation notes in each list of speakers."
msgstr "可檢視每個發言名單的所有主持筆記。"

msgid "Can see elections"
msgstr "可檢視選舉"

msgid ""
"Can see email, username, membership number, SSO identification and locked "
"out state of all participants and can see mandate check."
msgstr "可檢視所有出席人的電子郵件、使用者名稱、會員編號、SSO 識別和鎖定狀態，並可檢視授權檢查。"

msgid "Can see files"
msgstr "可檢視檔案"

msgid "Can see history"
msgstr "可檢視歷史記錄"

msgid "Can see internal items and time scheduling of agenda"
msgstr "可檢視議程的內部項目和時間排程"

msgid "Can see list of speakers"
msgstr "可檢視發言名單"

msgid "Can see moderation notes"
msgstr "可檢視主持筆記"

msgid "Can see motions"
msgstr "可檢視動議"

msgid "Can see motions in internal state"
msgstr "可檢視內部狀態的動議"

msgid ""
"Can see motions in the internal state that are limited in the workflow under Restrictions with the same description.\n"
"\n"
"Tip: Cross-check desired visibility of motions with test delegate account. "
msgstr ""
"可檢視在工作流程中受相同描述限制的內部狀態動議。\n"
"\n"
"提示：使用測試代表帳戶交叉檢查動議的預期能見度。"

msgid "Can see origin motion"
msgstr "可檢視原始動議"

msgid "Can see participants"
msgstr "可檢視出席人"

msgid "Can see sensitive data"
msgstr "可檢視敏感資料"

msgid "Can see the Agenda menu item and all public topics in the agenda."
msgstr "可檢視議程選單項目及議程中的所有公開議題。"

msgid ""
"Can see the Autopilot menu item with all content for which appropriate "
"permissions are set."
msgstr "可檢視自動導航選單項目及所有已設定適當權限的內容。"

msgid ""
"Can see the Files menu item and all shared folders and files.\n"
"\n"
"Note: Sharing of folders and files may be restricted by group assignment."
msgstr ""
"可檢視檔案選單項目及所有共用資料夾和檔案。\n"
"\n"
"注意：資料夾和檔案的共用可能會受群組指派限制。"

msgid ""
"Can see the History menu item with the history of processing timestamps for motions, elections and participants.\n"
"\n"
"Note: For privacy reasons, it is recommended to limit the rights to view the History significantly."
msgstr ""
"可檢視歷史記錄選單項目，包含動議、選舉和出席人的處理時間戳記歷史。\n"
"\n"
"注意：基於隱私考量，建議嚴格限制檢視歷史記錄的權限。"

msgid "Can see the Home menu item."
msgstr "可檢視首頁選單項目。"

msgid ""
"Can see the Motions menu item and all motions unless they are limited by "
"access restrictions in the workflow."
msgstr "可檢視動議選單項目及所有動議，除非受工作流程中的存取限制。"

msgid ""
"Can see the Projector menu item and all projectors (in the Autopilot as well"
" as in the Projector menu item)"
msgstr "可檢視投影機選單項目及所有投影機（在自動導航及投影機選單項目中）"

msgid ""
"Can see the Settings menu item and edit all settings as well as the start "
"page of the meeting."
msgstr "可檢視設定選單項目並編輯所有設定及會議起始頁面。"

msgid "Can see the autopilot"
msgstr "可檢視自動導航"

msgid "Can see the front page"
msgstr "可檢視前頁"

msgid "Can see the live stream"
msgstr "可檢視直播串流"

msgid ""
"Can see the livestream if there is a livestream URL entered in > [Settings] "
"> [Livestream]."
msgstr "若在 > [設定] > [直播] 中輸入直播網址，則可檢視直播。"

msgid ""
"Can see the menu item Elections, including the list of candidates and results.\n"
"\n"
"Note: The right to vote is defined directly in the ballot."
msgstr ""
"可檢視選舉選單項目，包含候選人名單和結果。\n"
"\n"
"注意：投票權直接在選票中定義。"

msgid ""
"Can see the menu item Participants and therefore the following data from all participants:\n"
"Personal data: Name, pronoun, gender.\n"
"Meeting specific information: Structure level, Group, Participant number, About me, Presence status."
msgstr ""
"可檢視出席人選單項目，因此可檢視所有出席人的以下資料：\n"
"個人資料：姓名、代名詞、性別。\n"
"會議特定資訊：結構層級、群組、出席人編號、關於我、出席狀態。"

msgid "Can see the projector"
msgstr "可檢視投影機"

msgid "Can set and remove own delegation."
msgstr "可設定及移除自己的代理。"

msgid "Can support motions"
msgstr "可附議動議"

msgid ""
"Can support motions. The support function must be enabled in > [Settings] > "
"[Motions] as well as for the corresponding state in > [Workflow]."
msgstr "可附議動議。必須在 > [設定] > [動議] 以及 > [工作流程] 中的對應狀態啟用附議功能。"

msgid "Can update participants"
msgstr "可更新出席人"

msgid ""
"Can upload, modify and delete files, administrate folders and change access "
"restrictions."
msgstr "可上傳、修改及刪除檔案、管理資料夾及變更存取限制。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel edit"
msgstr "取消編輯"

msgid "Cancel editing without saving"
msgstr "取消編輯不儲存"

msgid "Candidate"
msgstr "候選人"

msgid "Candidate added"
msgstr "候選人已新增"

msgid "Candidate removed"
msgstr "候選人已移除"

msgid "Candidates"
msgstr "候選人"

msgid "Cannot create meeting without administrator."
msgstr "無法建立沒有管理員的會議。"

msgid "Cannot delete published files"
msgstr "無法刪除已發佈的檔案"

msgid "Cannot do that in demo mode!"
msgstr "無法在示範模式中執行此動作！"

msgid "Cannot forward motions"
msgstr "無法轉發動議"

msgid "Cannot move published files"
msgstr "無法移動已發佈的檔案"

msgid "Cannot receive motions"
msgstr "無法接收動議"

msgid "Categories"
msgstr "類別"

msgid "Category"
msgstr "類別"

msgid "Category changed"
msgstr "類別已變更"

msgid "Category removed"
msgstr "類別已移除"

msgid "Category set to {}"
msgstr "類別已設為 {}"

msgid "Center"
msgstr "置中"

msgid "Change color set"
msgstr "變更配色組"

msgid "Change paragraph"
msgstr "變更段落"

msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

msgid "Change password for"
msgstr "變更密碼對象"

msgid "Change presence"
msgstr "變更出席"

msgid "Change recommendation"
msgstr "變更建議"

msgid "Change recommendations"
msgstr "變更建議"

msgid "Change your delegation"
msgstr "變更您的代理"

msgid "Changed by"
msgstr "變更者"

msgid "Changed title"
msgstr "變更標題"

msgid "Changed version"
msgstr "變更版本"

msgid "Changed version in line"
msgstr "行中變更版本"

msgid "Changes"
msgstr "變更"

msgid "Changes of all settings group will be lost!"
msgstr "所有設定群組的變更將會遺失！"

msgid "Chat"
msgstr "聊天室"

msgid "Chat groups"
msgstr "聊天群組"

msgid "Check datastore"
msgstr "檢查資料存放區"

msgid "Check in or check out participants based on their participant numbers:"
msgstr "根據出席人編號簽到或簽退出席人："

msgid "Checkmate! You lost!"
msgstr "將軍！你輸了！"

msgid "Checkmate! You won!"
msgstr "將軍！你贏了！"

msgid "Chess"
msgstr "西洋棋"

msgid "Choice"
msgstr "選擇"

msgid "Choose 0 to disable Intervention."
msgstr "選擇 0 以停用插話。"

msgid ""
"Choose 0 to disable speaking times widget for structure level countdowns."
msgstr "選擇 0 以停用結構層級倒數計時的發言時間小工具。"

msgid "Choose 0 to disable the supporting system."
msgstr "選擇 0 以停用附議系統。"

msgid "Chyron"
msgstr "字幕"

msgid "Chyron agenda item, background color"
msgstr "字幕議程項目，背景顏色"

msgid "Chyron agenda item, font color"
msgstr "字幕議程項目，字型顏色"

msgid "Chyron speaker name"
msgstr "字幕發言人姓名"

msgid "Chyron speaker, background color"
msgstr "字幕發言人，背景顏色"

msgid "Chyron speaker, font color"
msgstr "字幕發言人，字型顏色"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有篩選器"

msgid "Clear all list of speakers"
msgstr "清除所有發言名單"

msgid "Clear current projection"
msgstr "清除目前投影"

msgid "Clear formatting"
msgstr "清除格式"

msgid "Clear list"
msgstr "清除名單"

msgid "Clear motion block"
msgstr "清除動議模組"

msgid "Clear recommendation"
msgstr "清除建議"

msgid "Clear tags"
msgstr "清除標籤"

msgid "Click here to vote!"
msgstr "點此投票！"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Close edit mode"
msgstr "關閉編輯模式"

msgid "Close list of speakers"
msgstr "關閉發言名單"

msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

msgid "Closed items"
msgstr "已關閉項目"

msgid "Collapse all"
msgstr "全部摺疊"

msgid "Collision with existing change recommendation"
msgstr "與現有變更建議衝突"

msgid "Color"
msgstr "顏色"

msgid "Color set"
msgstr "配色組"

msgid "Column separator"
msgstr "欄位分隔符號"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Comment created"
msgstr "註釋已建立"

msgid "Comment deleted"
msgstr "註釋已刪除"

msgid "Comment fields"
msgstr "註釋欄位"

msgid "Comment section"
msgstr "註釋區段"

msgid "Comment sections"
msgstr "註釋區段"

msgid "Comment updated"
msgstr "註釋已更新"

msgid "Comment {} created"
msgstr "註釋 {} 已建立"

msgid "Comment {} deleted"
msgstr "註釋 {} 已刪除"

msgid "Comment {} updated"
msgstr "註釋 {} 已更新"

msgid "Comments"
msgstr "註釋"

msgid "Committee"
msgstr "委員會"

msgid "Committee Management Level changed"
msgstr "委員會管理層級已變更"

msgid "Committee admin"
msgstr "委員會管理員"

msgid "Committee management"
msgstr "委員會管理"

msgid "Committee managers"
msgstr "委員會管理員"

msgid "Committee name"
msgstr "委員會名稱"

msgid "Committees"
msgstr "委員會"

msgid "Committees and meetings"
msgstr "委員會和會議"

msgid "Committees created"
msgstr "已建立委員會"

msgid "Committees updated"
msgstr "已更新委員會"

msgid "Committees with errors"
msgstr "有錯誤的委員會"

msgid "Committees with warnings: affected cells will be skipped"
msgstr "有警告的委員會：受影響的欄位將被略過"

msgid "Conference room"
msgstr "會議室"

msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

msgid "Confirmation of the nomination list"
msgstr "確認提名名單"

msgid "Congratuations! Your browser is supported by OpenSlides."
msgstr "恭喜！OpenSlides 支援您的瀏覽器。"

msgid "Connect 4"
msgstr "四子棋"

msgid "Connect all users to live conference automatically."
msgstr "自動將所有使用者連線至直播會議。"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Continue livestream"
msgstr "繼續直播"

msgid "Continuous text"
msgstr "連續文字"

msgid "Contra"
msgstr "反對"

msgid "Contra speech"
msgstr "反對發言"

msgid "Contribution"
msgstr "發言"

msgid "Contributions"
msgstr "發言"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Copy agenda item"
msgstr "複製議程項目"

msgid "Copy agenda items"
msgstr "複製議程項目"

msgid "Copy report to clipboard"
msgstr "複製報告至剪貼簿"

msgid "Copy to"
msgstr "複製到"

msgid "Count completed requests to speak"
msgstr "計算已完成的發言請求"

msgid "Count logged-in users"
msgstr "計算已登入使用者"

msgid "Countdown"
msgstr "倒數計時"

msgid "Countdowns"
msgstr "倒數計時"

msgid "Counter speech"
msgstr "反對發言"

msgid "Counting of votes is in progress ..."
msgstr "表決計票中 ..."

msgid "Couple countdown with the list of speakers"
msgstr "將倒數計時與發言名單連結"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create editorial final version"
msgstr "建立編輯定稿"

msgid "Create subitem"
msgstr "建立子項目"

msgid "Create user"
msgstr "建立使用者"

msgid "Creating PDF file ..."
msgstr "建立 PDF 檔案中 ..."

msgid "Creating motion exports"
msgstr "Creating 動議 exports"

msgid "Creation"
msgstr "建立"

msgid "Creation date"
msgstr "建立日期"

msgid "Current agenda item"
msgstr "Current 議程 item"

msgid "Current date"
msgstr "目前日期"

msgid "Current list of speakers"
msgstr "目前發言名單"

msgid "Current list of speakers (as slide)"
msgstr "目前發言名單 (投影片)"

msgid "Current slide"
msgstr "目前投影片"

msgid "Current speaker"
msgstr "目前發言人"

msgid "Current speaker / structure level"
msgstr "目前發言人 / 結構層級"

msgid "Current speaker chyron"
msgstr "目前發言人字幕"

msgid "Current window"
msgstr "目前視窗"

msgid "Currently no livestream available."
msgstr "目前無可用直播。"

msgid "Currently projected"
msgstr "目前投影"

msgid "Custom aspect ratio"
msgstr "自訂長寬比"

msgid "Custom number of ballot papers"
msgstr "自訂選票數量"

msgid "Custom translations"
msgstr "自訂翻譯"

msgid "Customize autopilot"
msgstr "自訂自動導航"

msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

msgid "Datastore is corrupt! See the console for errors."
msgstr "資料存放區損毀！請查看主控台錯誤。"

msgid "Datastore is ok!"
msgstr "資料存放區正常！"

msgid "Decision"
msgstr "決議"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Default 100 % base"
msgstr "預設 100% 基數"

msgid "Default election method"
msgstr "預設選舉方式"

msgid "Default encoding for all CSV exports"
msgstr "所有 CSV 匯出的預設編碼"

msgid "Default group"
msgstr "預設群組"

msgid "Default groups with voting rights"
msgstr "具表決權的預設群組"

msgid "Default line numbering"
msgstr "預設行號"

msgid ""
"Default speaking time contingent for parliamentary groups (structure levels)"
" in seconds"
msgstr "議會群組（結構層級）的預設發言時間分配（秒）"

msgid ""
"Default text version for change recommendations and projection of motions"
msgstr "變更建議和動議投影的預設文字版本"

msgid "Default visibility for new agenda items (except topics)"
msgstr "新議程項目（議題除外）的預設能見度"

msgid "Default vote weight"
msgstr "預設投票權重"

msgid "Default voting duration"
msgstr "預設表決持續時間"

msgid "Default voting method"
msgstr "預設表決方式"

msgid "Default voting type"
msgstr "預設表決類型"

msgid ""
"Defines for the selected state which groups have access:\n"
"- If no option is selected, the motions in the selected state are visible to all; The prerequisite for this is group permission: [Can see motions].\n"
"- Selecting one or more options restricts access to those groups for which the selected authorization option is defined under > [Participants] > [Groups].\n"
"\n"
"Hint: Administrators always have full access."
msgstr ""
"定義選定狀態下哪些群組有存取權：\n"
"- 若未選取任何選項，選定狀態的動議將對所有人可見；先決條件是群組權限：[可檢視動議]。\n"
"- 選取一個或多個選項將限制僅有在 > [出席人] > [群組] 下定義了所選授權選項的群組才能存取。\n"
"\n"
"提示：管理員總是擁有完整存取權。"

msgid "Defines the colour for the state button."
msgstr "定義狀態按鈕的顏色。"

msgid ""
"Defines the maximum deflection. Entering zero will use the amount of present"
" participants instead."
msgstr "定義最大偏移量。輸入零將使用出席人數代替。"

msgid ""
"Defines the minimum deflection which is required to recognize applause."
msgstr "定義識別鼓掌所需的最小偏移量。"

msgid "Defines the time in which applause amounts are add up."
msgstr "定義計算鼓掌量的時間。"

msgid ""
"Defines the wording of the button to change the state. Button is visible if the corresponding state is defined in \"Submitter may set state to\".\n"
"\n"
"Example: \n"
"1. State \"in progress\": \"Submitter may set state to\" = \"submitted\"\n"
"2. State \"submitted\": \"Button text\" = \"Submit motion\"\n"
"=> This enables a submit button in state \"in progress\"."
msgstr ""
"定義變更狀態按鈕的文字。若對應狀態定義在 \"提案人可將狀態設為\"，則按鈕可見。\n"
"\n"
"範例：\n"
"1. 狀態 \"進行中\"：\"提案人可將狀態設為\" = \"已提交\"\n"
"2. 狀態 \"已提交\"：\"按鈕文字\" = \"提交動議\"\n"
"=> 這會在狀態 \"進行中\" 啟用提交按鈕。"

msgid ""
"Defines the wording of the recommendation that belongs to this state.\n"
"Example: State = Accepted / Recommendation = Acceptance.\n"
"\n"
"To activate the recommendation system, a recommender (for example, a motion committee) must be defined under > [Settings] > [Motions] > [Name of recommender].\n"
"Example recommender: motion committee\n"
"\n"
"Additional information:\n"
"In combination with motion blocks, the recommendation of multiple motions can be followed simultaneously."
msgstr ""
"定義屬於此狀態的建議措辭。\n"
"範例：狀態 = 已接受 / 建議 = 接受。\n"
"\n"
"若要啟用建議系統，必須在 > [設定] > [動議] > [建議者名稱] 下定義建議者（例如動議委員會）。\n"
"範例建議者：動議委員會\n"
"\n"
"額外資訊：\n"
"結合動議模組，可以同時採納多個動議的建議。"

msgid "Defines which states can be selected next in the workflow."
msgstr "定義工作流程中下一個可選取的狀態。"

msgid "Delegation of vote"
msgstr "投票委託"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete color set"
msgstr "刪除配色組"

msgid "Delete editorial final version"
msgstr "刪除編輯定稿"

msgid "Delete projector"
msgstr "刪除投影機"

msgid "Deleted user"
msgstr "已刪除的使用者"

msgid "Deleting this motion will also delete the amendments."
msgstr "刪除此動議也將刪除修正動議。"

msgid "Deletion"
msgstr "刪除"

msgid "Delivering vote... Please wait!"
msgstr "遞送投票中...... 請稍候！"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Deselect all"
msgstr "取消全選"

msgid "Design"
msgstr "設計"

msgid "Designates whether this user is in the room."
msgstr "指定此使用者是否在會議室內。"

msgid "Didn't get an email"
msgstr "沒收到電子郵件"

msgid "Diff version"
msgstr "差異版本"

msgid "Disabled (no percents)"
msgstr "停用（無百分比）"

msgid "Disallow new point of order when list of speakers is closed"
msgstr "當發言名單關閉時不允許新的秩序問題"

msgid "Display type"
msgstr "顯示類型"

msgid "Distribute overhang time"
msgstr "分配剩餘時間"

msgid "Divergent:"
msgstr "分歧："

msgid "Do not forget to save your changes!"
msgstr "別忘了儲存您的變更！"

msgid "Do not show recommendations publicly"
msgstr "不公開顯示建議"

msgid "Do you accept?"
msgstr "您接受嗎？"

msgid "Do you really want to delete this color set?"
msgstr "您確定要刪除此配色組嗎？"

msgid "Do you really want to discard all your changes?"
msgstr "您確定要捨棄所有變更嗎？"

msgid "Do you really want to go ahead?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

msgid "Do you really want to lock this participant out of the meeting?"
msgstr "您確定要將此出席人鎖定在會議外嗎？"

msgid ""
"Do you really want to make available this meeting as a public template?"
msgstr "您確定要將此會議設為公開範本嗎？"

msgid "Do you really want to save your changes?"
msgstr "您確定要儲存變更嗎？"

msgid "Do you really want to stop sharing this meeting as a public template?"
msgstr "您確定要停止將此會議分享為公開範本嗎？"

msgid "Do you really want to undo the lock out of the participant?"
msgstr "您確定要解除對此出席人的鎖定嗎？"

msgid "Do you want to update the amendment text? All changes will be lost."
msgstr "您要更新修正動議文字嗎？所有變更將會遺失。"

msgid "Does not have notes"
msgstr "沒有筆記"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download CSV example file"
msgstr "下載 CSV 範例檔案"

msgid "Download folder"
msgstr "下載資料夾"

msgid "Download the file"
msgstr "下載檔案"

msgid "Downloading attachments"
msgstr "下載附件中"

msgid "Drop files into this area OR click here to select files"
msgstr "拖曳檔案至此區域或點此選取檔案"

msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

msgid "Duplicate from"
msgstr "複製自"

msgid "Duplicates"
msgstr "複本"

msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

msgid "Duration in minutes"
msgstr "持續時間（分鐘）"

msgid "Duration of all requests to speak"
msgstr "所有發言請求的持續時間"

msgid "Duration of requests to speak"
msgstr "發言請求的持續時間"

msgid ""
"During non-nominal voting, OpenSlides does NOT store the individual user IDs"
" of voters in connection with the votes cast. Once the data has been "
"transmitted, voters can no longer track or check their own votes."
msgstr "在非記名表決期間，OpenSlides 不會儲存投票者的個人使用者 ID 與所投票數的關聯。資料傳輸後，投票者無法再追蹤或檢查自己的選票。"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit HTML content"
msgstr "編輯 HTML 內容"

msgid "Edit account"
msgstr "編輯帳戶"

msgid "Edit comment field"
msgstr "編輯註釋欄位"

msgid "Edit committee"
msgstr "編輯委員會"

msgid "Edit details"
msgstr "編輯詳細資料"

msgid "Edit details for"
msgstr "編輯詳細資料對象"

msgid "Edit editorial final version"
msgstr "編輯編輯定稿"

msgid "Edit group"
msgstr "編輯群組"

msgid "Edit meeting"
msgstr "編輯會議"

msgid "Edit moderation note"
msgstr "編輯主持筆記"

msgid "Edit participant"
msgstr "編輯出席人"

msgid "Edit point of order ..."
msgstr "編輯秩序問題 ..."

msgid "Edit projector"
msgstr "編輯投影機"

msgid "Edit queue"
msgstr "編輯佇列"

msgid "Edit state"
msgstr "編輯狀態"

msgid "Edit tag"
msgstr "編輯標籤"

msgid "Edit the whole motion text"
msgstr "編輯整個動議文字"

msgid "Edit to enter votes."
msgstr "編輯以輸入票數。"

msgid "Edit topic"
msgstr "編輯議題"

msgid "Edit workflow"
msgstr "編輯工作流程"

msgid "Editorial final version"
msgstr "編輯定稿"

msgid "Election"
msgstr "選舉"

msgid "Election documents"
msgstr "選舉文件"

msgid "Election method"
msgstr "選舉方式"

msgid "Elections"
msgstr "選舉"

msgid "Elections (PDF settings)"
msgstr "選舉 (PDF 設定)"

msgid "Element"
msgstr "元素"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Email body"
msgstr "電子郵件內文"

msgid "Email sent"
msgstr "電子郵件已寄送"

msgid "Email settings"
msgstr "電子郵件設定"

msgid "Email subject"
msgstr "電子郵件主旨"

msgid "Empty text field"
msgstr "清空文字欄位"

msgid "Enable SSO via SAML"
msgstr "透過 SAML 啟用 SSO"

msgid "Enable chat globally"
msgstr "全域啟用聊天室"

msgid "Enable electronic voting"
msgstr "啟用電子表決"

msgid "Enable forspeech / counter speech"
msgstr "啟用贊成/反對發言"

msgid "Enable interposed questions"
msgstr "啟用會議詢問"

msgid "Enable numbering for agenda items"
msgstr "啟用議程項目編號"

msgid "Enable participant presence view"
msgstr "啟用出席人出席檢視"

msgid "Enable point of order"
msgstr "啟用秩序問題"

msgid "Enable point of orders for other participants"
msgstr "為其他出席人啟用秩序問題"

msgid "Enable public meetings"
msgstr "啟用公開會議"

msgid "Enable specifications and ranking for possible motions"
msgstr "啟用可能動議的規格和排名"

msgid "Enable star icon usage by speakers"
msgstr "啟用發言人使用星號圖示"

msgid "Enable virtual applause"
msgstr "啟用虛擬鼓掌"

msgid "Enable virtual help desk room"
msgstr "啟用虛擬服務台會議室"

msgid "Enable/disable account ..."
msgstr "啟用/停用帳戶..."

msgid "Enable/disable accounts"
msgstr "啟用/停用帳戶"

msgid ""
"Enables for the selected state the possibility for submitters to change the "
"state of the motion. Other administrative functions are excluded."
msgstr "為選定狀態啟用提案人變更動議狀態的可能性。排除其他管理功能。"

msgid ""
"Enables public access to this meeting without login data. Permissions can be"
" set after activation in the new group 'Public'."
msgstr "啟用無須登入資料即可公開存取此會議。啟用後可在新群組 'Public' 中設定權限。"

msgid "Enables the ability to create votings for motions in this state."
msgstr "啟用在此狀態下為動議建立表決的能力。"

msgid ""
"Enables the editing of the motion text and reason by submitters in the "
"selected state after the motion has been created."
msgstr "啟用提案人在動議建立後，於選定狀態下編輯動議文字和理由。"

msgid ""
"Enables the forwarding of amendments in the selected state.\n"
"\n"
"Prerequisites:\n"
"1. Motion forwarding is activated.\n"
"2. 'Original version with changes' in forwarding dialog must be selected."
msgstr ""
"啟用在選定狀態下轉發修正動議。\n"
"\n"
"先決條件：\n"
"1. 動議轉發已啟用。\n"
"2. 必須在轉發對話方塊中選取 '原始版本含變更'。"

msgid ""
"Enables the forwarding of motions to other meetings within the OpenSlides instance in the selected state.\n"
"\n"
"Prerequisites:\n"
"1. forwarding hierarchy must be set at the organizational level in the committee.\n"
"2. target meeting must be created.\n"
"3. user must have group permission for forwarding."
msgstr ""
"啟用在選定狀態下將動議轉發至 OpenSlides 實例中的其他會議。\n"
"\n"
"先決條件：\n"
"1. 必須在委員會的組織層級設定轉發階層。\n"
"2. 目標會議必須已建立。\n"
"3. 使用者必須擁有轉發的群組權限。"

msgid ""
"Enables the support function for motions in the selected state. The support "
"function must be activated under > [Settings] > [Motions] as well as the "
"corresponding group permission in > [Participants] > [Groups] > [Motions] > "
"[Can support motions]."
msgstr ""
"啟用選定狀態下的動議附議功能。必須在 > [設定] > [動議] 以及 > [出席人] > [群組] > [動議] > [可附議動議] "
"中啟用對應的群組權限。"

msgid ""
"Enables the visibility of amendments directly in the corresponding main motion. The text of amendments is embedded within the text of the motion.\n"
"\n"
"Note: Does not affect the visibility of change recommendations."
msgstr ""
"啟用直接在對應主要動議中顯示修正動議。修正動議文字將嵌入動議文字中。\n"
"\n"
"注意：不影響變更建議的能見度。"

msgid "Encoding of the file"
msgstr "檔案編碼"

msgid "End date"
msgstr "結束日期"

msgid "End speech"
msgstr "結束發言"

msgid "Enforce page breaks"
msgstr "強制分頁"

msgid "Enter"
msgstr "輸入"

msgid "Enter conference room"
msgstr "進入會議室"

msgid "Enter duration in seconds. Choose 0 to disable warning color."
msgstr "輸入持續時間（秒）。選擇 0 以停用警告顏色。"

msgid ""
"Enter number of the next shown speakers. Choose -1 to show all next "
"speakers."
msgstr "輸入顯示的下一位發言人數量。選擇 -1 以顯示所有下一位發言人。"

msgid "Enter participant number"
msgstr "輸入出席人編號"

msgid "Enter the developer mode"
msgstr "進入開發者模式"

msgid "Enter your email to send the password reset link"
msgstr "輸入您的電子郵件以寄送密碼重設連結"

msgid "Entitled present users"
msgstr "有權限的出席使用者"

msgid "Entitled to vote"
msgstr "有投票權"

msgid "Entitled users"
msgstr "有權限的使用者"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Error during PDF creation of agenda item:"
msgstr "議程項目建立 PDF 時發生錯誤："

msgid "Error during PDF creation of election:"
msgstr "選舉建立 PDF 時發生錯誤："

msgid "Error during PDF creation of motion:"
msgstr "動議建立 PDF 時發生錯誤："

msgid "Error in form field."
msgstr "表單欄位錯誤。"

msgid "Error talking to autoupdate service"
msgstr "與自動更新服務通訊時發生錯誤"

msgid "Estimated end"
msgstr "預估結束"

msgid "Event location"
msgstr "活動地點"

msgid "Every admin in every meeting will be able to see this content."
msgstr "每個會議的每位管理員都將能看到此內容。"

msgid ""
"Everyone can see the request of a point of order (instead of managers for "
"list of speakers only)"
msgstr "所有人皆可看到秩序問題請求（不只是發言名單管理員）"

msgid ""
"Existing accounts can be reused or updated by using: <ul><li>Membership "
"number <i>(recommended)</i><li>Username<li>Email address AND first name AND "
"last name"
msgstr "現有帳戶可透過以下方式重複使用或更新：<ul><li>會員編號 <i>(建議)</i><li>使用者名稱<li>電子郵件地址及名字及姓氏"

msgid "Exit conference room"
msgstr "離開會議室"

msgid "Exit fullscreen"
msgstr "離開全螢幕"

msgid "Expand all"
msgstr "全部展開"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Export as CSV"
msgstr "匯出為 CSV"

msgid "Export as PDF"
msgstr "匯出為 PDF"

msgid "Export comment"
msgstr "匯出註釋"

msgid "Export moderator note as PDF"
msgstr "匯出主持筆記為 PDF"

msgid "Export personal note only"
msgstr "僅匯出個人筆記"

msgid "Export selected elections"
msgstr "匯出選取的選舉"

msgid "Export selected motions"
msgstr "匯出選取的動議"

msgid "Extension"
msgstr "擴充"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "External ID"
msgstr "外部 ID"

msgid "Fallback"
msgstr "遞補"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "File is being used"
msgstr "檔案使用中"

msgid "File is used in:"
msgstr "檔案使用於："

msgid "Filename"
msgstr "檔名"

msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid "Filtered single votes"
msgstr "篩選後的單一投票"

msgid "Final version"
msgstr "定稿"

msgid "Finished"
msgstr "已完成"

msgid "First speech"
msgstr "首次發言"

msgid "First state"
msgstr "初始狀態"

msgid "First value must be less or equal than second value."
msgstr "第一個值必須小於或等於第二個值。"

msgid "Follow recommendation"
msgstr "採納建議"

msgid "Follow recommendations for all motions"
msgstr "採納所有動議的建議"

msgid "Following users are currently editing this motion:"
msgstr "以下使用者正在編輯此動議："

msgid "Font bold"
msgstr "字型粗體"

msgid "Font bold italic"
msgstr "字型粗斜體"

msgid "Font italic"
msgstr "字型斜體"

msgid "Font monospace"
msgstr "等寬字型"

msgid "Font regular"
msgstr "一般字型"

msgid "Font size in pt"
msgstr "字型大小 (pt)"

msgid ""
"For activation:<br>\n"
"                        1. Assign group permission (define the group that can support motions)<br>\n"
"                        2. Adjust workflow (define state in which motions can be supported)<br>\n"
"                        3. Enter minimum number (see next field)"
msgstr ""
"啟用步驟：<br>\n"
"                        1. 指派群組權限（定義可附議動議的群組）<br>\n"
"                        2. 調整工作流程（定義可附議動議的狀態）<br>\n"
"                        3. 輸入最小數量（見下一個欄位）"

msgid ""
"For large instances this may block the server to the point of unusability"
msgstr "對於大型實例，這可能會導致伺服器阻塞至無法使用的程度"

msgid "Foreground color"
msgstr "前景顏色"

msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "Formalities"
msgstr "形式"

msgid "Forspeech"
msgstr "贊成發言"

msgid "Forward"
msgstr "轉發"

msgid "Forward attachments"
msgstr "轉發附件"

msgid "Forward motions"
msgstr "轉發動議"

msgid "Forward motions to"
msgstr "轉發動議至"

msgid "Forwarded motion deleted"
msgstr "已刪除轉發的動議"

msgid "Forwarded to {}"
msgstr "已轉發至 {}"

msgid "Forwarding"
msgstr "轉發"

msgid "Forwarding created"
msgstr "轉發已建立"

msgid "Forwarding of motion"
msgstr "轉發動議"

msgid "From"
msgstr "來自"

msgid "Front page title"
msgstr "前頁標題"

msgid "Full name"
msgstr "全名"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

msgid "Game draw!"
msgstr "平手！"

msgid "Gender"
msgstr "性別"

msgid "Genders"
msgstr "性別"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General abstain"
msgstr "一般棄權"

msgid "General approval"
msgstr "一般核准"

msgid "General rejection"
msgstr "一般駁回"

msgid "Generate new color"
msgstr "產生新顏色"

msgid "Generate new passwords"
msgstr "產生新密碼"

msgid "Generate password"
msgstr "產生密碼"

msgid "Give applause"
msgstr "給予掌聲"

msgid "Given name"
msgstr "名字"

msgid "Global headbar color"
msgstr "全域頂部列顏色"

msgid "Go to line"
msgstr "跳至行"

msgid "Got an email"
msgstr "收到電子郵件"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

msgid "Group not found. Account added to the group “Default”."
msgstr "找不到群組。帳戶已加入 “Default” 群組。"

msgid "Group not found. Account already belongs to another group."
msgstr "找不到群組。帳戶已屬於其他群組。"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Groups changed in meeting {}"
msgstr "會議 {} 中的群組已變更"

msgid "Groups changed in multiple meetings"
msgstr "多個會議中的群組已變更"

msgid "Groups with read permissions"
msgstr "具讀取權限的群組"

msgid "Groups with write permissions"
msgstr "具寫入權限的群組"

msgid "Has SSO identification"
msgstr "有 SSO 識別"

msgid "Has a home committee"
msgstr "有主委員會"

msgid "Has a membership number"
msgstr "有會員編號"

msgid "Has amendments"
msgstr "有修正動議"

msgid "Has an email address"
msgstr "有電子郵件地址"

msgid "Has changed vote weight"
msgstr "已變更投票權重"

msgid "Has email"
msgstr "有電子郵件"

msgid "Has forwardings"
msgstr "有轉發"

msgid "Has identical motions"
msgstr "有相同動議"

msgid "Has logged in"
msgstr "已登入"

msgid "Has no SSO identification"
msgstr "無 SSO 識別"

msgid "Has no email address"
msgstr "無電子郵件地址"

msgid "Has no home committee"
msgstr "無主委員會"

msgid "Has no identical motions"
msgstr "無相同動議"

msgid "Has no membership number"
msgstr "無會員編號"

msgid "Has no speakers"
msgstr "無發言人"

msgid "Has not logged in yet"
msgstr "尚未登入"

msgid "Has not spoken"
msgstr "尚未發言"

msgid "Has not voted"
msgstr "尚未表決"

msgid "Has notes"
msgstr "有筆記"

msgid "Has speakers"
msgstr "有發言人"

msgid "Has spoken"
msgstr "已發言"

msgid "Has unchanged vote weight"
msgstr "已復原投票權重"

msgid "Has voted"
msgstr "已表決"

msgid "Header"
msgstr "頁首"

msgid "Header and footer"
msgstr "頁首和頁尾"

msgid "Header background color"
msgstr "頁首背景顏色"

msgid "Header font color"
msgstr "頁首字型顏色"

msgid "Heading"
msgstr "標題"

msgid "Headings"
msgstr "標題"

msgid "Headline color"
msgstr "標題顏色"

msgid "Help desk"
msgstr "服務台"

msgid "Help text for access data and welcome PDF"
msgstr "存取資料和歡迎 PDF 的說明文字"

msgid "Hidden item"
msgstr "隱藏項目"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Hide main menu"
msgstr "隱藏主選單"

msgid "Hide more text"
msgstr "隱藏更多文字"

msgid "Hide note on number of multiple contributions"
msgstr "隱藏多次發言數量的備註"

msgid "Hide password"
msgstr "隱藏密碼"

msgid "Highest applause amount"
msgstr "最高鼓掌量"

msgid "Hint on voting"
msgstr "表決提示"

msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Home committee"
msgstr "主委員會"

msgid "How to create new amendments"
msgstr "如何建立新修正動議"

msgid "I know the risk"
msgstr "我知道風險"

msgid ""
"IMPORTANT: The sender address (noreply@openslides.com) is defined in the OpenSlides server settings and cannot be changed here.\n"
"                            To receive replies you have to enter a reply address in the next field. Please test the email dispatch in case of changes!"
msgstr ""
"重要：寄件者地址 (noreply@openslides.com) 定義在 OpenSlides 伺服器設定中，無法在此變更。\n"
"                            若要接收回覆，您必須在下一個欄位輸入回覆地址。若有變更，請測試郵件發送！"

msgid "Identical motions"
msgstr "相同動議"

msgid "Identical with"
msgstr "相同於"

msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

msgid "If deactivated it is displayed below the title."
msgstr "若停用，將顯示在標題下方。"

msgid "If empty, everyone can access."
msgstr "若留空，所有人皆可存取。"

msgid "If the value is set to 0 the time counts up as stopwatch."
msgstr "若值設為 0，時間將以碼錶方式計時。"

msgid ""
"If your email address exists in our database, you will receive a password "
"reset email."
msgstr "若您的電子郵件地址存在於我們的資料庫中，您將收到密碼重設郵件。"

msgid "Image description"
msgstr "圖片描述"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import accounts"
msgstr "匯入帳戶"

msgid "Import committees"
msgstr "匯入委員會"

msgid "Import data needs to have the JSON format"
msgstr "匯入資料必須為 JSON 格式"

msgid "Import meeting"
msgstr "匯入會議"

msgid "Import participants"
msgstr "匯入出席人"

msgid "Import successful"
msgstr "匯入成功"

msgid "Import successful with some warnings"
msgstr "匯入成功但有一些警告"

msgid "Import topics"
msgstr "匯入議題"

msgid "Import workflows"
msgstr "匯入工作流程"

msgid "Important: New groups are not created."
msgstr "重要：不會建立新群組。"

msgid "In motion list, motion detail and PDF."
msgstr "在動議清單、動議詳細資料和 PDF 中。"

msgid "In progress, please wait ..."
msgstr "進行中，請稍候 ..."

msgid "In the election process"
msgstr "在選舉過程中"

msgid "Inactive"
msgstr "停用"

msgid "Inconsistent data."
msgstr "資料不一致。"

msgid "Inconsistent data. Please delete this change recommendation."
msgstr "資料不一致。請刪除此變更建議。"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Initial password"
msgstr "初始密碼"

msgid "Inline"
msgstr "行內"

msgid "Insert after"
msgstr "插入於後"

msgid "Insert before"
msgstr "插入於前"

msgid "Insert behind"
msgstr "插入於後"

msgid "Insert topics here"
msgstr "在此插入議題"

msgid "Insert/Edit Link"
msgstr "插入/編輯連結"

msgid "Insert/edit image"
msgstr "插入/編輯圖片"

msgid "Insert/edit link"
msgstr "插入/編輯連結"

msgid "Insertion"
msgstr "插入"

msgid "Insufficient material! It's a draw!"
msgstr "素材不足！平手！"

msgid "Internal"
msgstr "內部"

msgid "Internal item"
msgstr "內部項目"

msgid "Internal login"
msgstr "內部登入"

msgid "Interposed question"
msgstr "會議詢問"

msgid "Intervention"
msgstr "插話"

msgid "Intervention speaking time in seconds"
msgstr "插話發言時間（秒）"

msgid "Invalid line number"
msgstr "無效行號"

msgid "Invalid votes"
msgstr "無效票"

msgid "Invite to conference room"
msgstr "邀請至會議室"

msgid "Is a committee"
msgstr "是委員會"

msgid "Is a natural person"
msgstr "是自然人"

msgid "Is a template"
msgstr "是範本"

msgid "Is active"
msgstr "啟用中"

msgid ""
"Is allowed to add himself/herself to the list of speakers.\n"
"\n"
"Note:\n"
"Optional combination of requests to speak with presence status is possible. ( > [Settings] > [List of speakers] > [General] )"
msgstr ""
"允許將自己加入發言名單。\n"
"\n"
"注意：\n"
"可選：結合發言請求與出席狀態。 ( > [設定] > [發言名單] > [一般] )"

msgid "Is already projected"
msgstr "已在投影中"

msgid "Is amendment"
msgstr "是修正動議"

msgid "Is archived"
msgstr "已封存"

msgid "Is being projected"
msgstr "正在投影"

msgid "Is candidate"
msgstr "是候選人"

msgid "Is closed"
msgstr "已關閉"

msgid "Is committee admin"
msgstr "是委員會管理員"

msgid "Is external"
msgstr "是外部"

msgid "Is favorite"
msgstr "是我的最愛"

msgid "Is in active meetings"
msgstr "在啟用中的會議"

msgid "Is in archived meetings"
msgstr "在已封存的會議"

msgid "Is locked out"
msgstr "已鎖定"

msgid "Is manager"
msgstr "是管理員"

msgid "Is no amendment and has no amendments"
msgstr "非修正動議且無修正動議"

msgid "Is no natural person"
msgstr "非自然人"

msgid "Is not a committee"
msgstr "非委員會"

msgid "Is not a template"
msgstr "非範本"

msgid "Is not active"
msgstr "未啟用"

msgid "Is not an amendment"
msgstr "非修正動議"

msgid "Is not archived"
msgstr "未封存"

msgid "Is not external"
msgstr "非外部"

msgid "Is not favorite"
msgstr "非我的最愛"

msgid "Is not in active meetings"
msgstr "不在啟用中的會議"

msgid "Is not in archived meetings"
msgstr "不在已封存的會議"

msgid "Is not present"
msgstr "未出席"

msgid "Is not public"
msgstr "未公開"

msgid "Is present"
msgstr "已出席"

msgid "Is public"
msgstr "已公開"

msgid "Is speaker"
msgstr "是發言人"

msgid "Is speaking"
msgstr "正在發言"

msgid "Is submitter"
msgstr "是提案人"

msgid ""
"It is not allowed to delete countdowns used for list of speakers or polls"
msgstr "不允許刪除用於發言名單或投票的倒數計時"

msgid ""
"It is not allowed to set the permisson 'Can manage participants' to a locked"
" out user. Please unset the lockout state before adding a group with this "
"permission."
msgstr "不允許將 '可管理出席人' 權限設給已鎖定的使用者。請在加入具此權限的群組前解除鎖定狀態。"

msgid "It's a draw!"
msgstr "平手！"

msgid "It's your opponent's turn"
msgstr "輪到對手了"

msgid "It's your turn!"
msgstr "輪到你了！"

msgid "Italic"
msgstr "斜體"

msgid "Item"
msgstr "項目"

msgid "Item number"
msgstr "項目編號"

msgid "Items"
msgstr "項目"

msgid ""
"Items of the type motions, motion blocks and elections cannot be forwarded."
msgstr "動議、動議模組和選舉類型的項目無法轉發。"

msgid "Jitsi domain"
msgstr "Jitsi 網域"

msgid "Jitsi room name"
msgstr "Jitsi 會議室名稱"

msgid "Jitsi room password"
msgstr "Jitsi 會議室密碼"

msgid "Justify"
msgstr "左右對齊"

msgid "Keep each item in a single line."
msgstr "每行保留一個項目。"

msgid "Label color"
msgstr "標籤顏色"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Last email sent"
msgstr "上次寄送電子郵件"

msgid "Last login"
msgstr "上次登入"

msgid "Last modified"
msgstr "上次修改"

msgid "Last speakers"
msgstr "最後發言人"

msgid "Leave"
msgstr "離開"

msgid "Leave blank to automatically generate the password."
msgstr "留空以自動產生密碼。"

msgid "Leave blank to automatically generate the username."
msgstr "留空以自動產生使用者名稱。"

msgid "Left"
msgstr "靠左"

msgid "Legal notice"
msgstr "法律聲明"

msgid "Less"
msgstr "較少"

msgid "Level indicator"
msgstr "層級指示"

msgid "Light mode"
msgstr "亮色模式"

msgid ""
"Limit editor formatting options for users WITH motion manage permission"
msgstr "限制具動議管理權限使用者的編輯器格式選項"

msgid ""
"Limit editor formatting options for users WITHOUT motion manage permission"
msgstr "限制不具動議管理權限使用者的編輯器格式選項"

msgid "Limit of active accounts"
msgstr "啟用帳戶限制"

msgid "Limit of active meetings"
msgstr "啟用會議限制"

msgid "Limited to 100 motions"
msgstr "限制 100 個動議"

msgid "Line"
msgstr "行"

msgid "Line length"
msgstr "行長度"

msgid "Line numbering"
msgstr "行號"

msgid "Line spacing"
msgstr "行距"

msgid "List of amendments: "
msgstr "修正動議清單："

msgid "List of electronic votes"
msgstr "電子表決清單"

msgid "List of participants"
msgstr "出席人名單"

msgid "List of participants (PDF)"
msgstr "出席人名單 (PDF)"

msgid "List of speakers"
msgstr "發言名單"

msgid "List of speakers as overlay"
msgstr "發言名單作為覆蓋層"

msgid "List of speakers is initially closed"
msgstr "發言名單初始為關閉"

msgid "List view"
msgstr "清單檢視"

msgid "Lists of speakers"
msgstr "發言名單"

msgid "Live conference"
msgstr "直播會議"

msgid "Live voting enabled"
msgstr "啟用即時表決"

msgid "Livestream"
msgstr "直播"

msgid "Livestream URL"
msgstr "直播網址"

msgid "Livestream poster image"
msgstr "直播海報圖片"

msgid "Livestream poster image url"
msgstr "直播海報圖片網址"

msgid "Loading data. Please wait ..."
msgstr "載入資料中。請稍候 ..."

msgid "Lock out user from this meeting."
msgstr "將使用者鎖定在此會議外。"

msgid "Locked out"
msgstr "已鎖定"

msgid "Logged-in users"
msgstr "已登入使用者"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login anyway"
msgstr "強制登入"

msgid "Login button text"
msgstr "登入按鈕文字"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Lowest applause amount"
msgstr "最低鼓掌量"

msgid "Main motion and line number"
msgstr "主要動議和行號"

msgid "Main speaker"
msgstr "主要發言人"

msgid ""
"Make background color from meta information box on the projector transparent"
msgstr "將投影機上的元資訊方塊背景顏色設為透明"

msgid "Mandate check"
msgstr "授權檢查"

msgid "Mandates switched sucessfully!"
msgstr "授權切換成功！"

msgid "Mark as personal favorite"
msgstr "標記為個人最愛"

msgid "Max votes cannot be greater than options."
msgstr "最大票數不能大於選項數。"

msgid "Max votes per option cannot be greater than max votes."
msgstr "每個選項的最大票數不能大於最大票數。"

msgid "Maximum amount of votes"
msgstr "最大票數"

msgid "Maximum amount of votes per option"
msgstr "每個選項的最大票數"

msgid "Maximum number of columns in motion block projection"
msgstr "動議模組投影的最大欄數"

msgid "Maximum number of columns in single votes projection"
msgstr "單一表決投影的最大欄數"

msgid "Media access is denied"
msgstr "媒體存取被拒絕"

msgid "Media file"
msgstr "媒體檔案"

msgid "Meeting"
msgstr "會議"

msgid "Meeting administrator"
msgstr "會議管理員"

msgid "Meeting date"
msgstr "會議日期"

msgid "Meeting information"
msgstr "會議資訊"

msgid "Meeting is closed"
msgstr "會議已關閉"

msgid "Meeting not found"
msgstr "找不到會議"

msgid "Meeting specific information"
msgstr "會議特定資訊"

msgid "Meeting template"
msgstr "會議範本"

msgid ""
"Meeting templates and the data they contain are publicly viewable by all "
"committee administrators."
msgstr "會議範本及其包含的資料可供所有委員會管理員公開檢視。"

msgid "Meeting title"
msgstr "會議標題"

msgid "Meetings"
msgstr "會議"

msgid "Meetings affected:"
msgstr "受影響的會議："

msgid "Meetings selected"
msgstr "已選取會議"

msgid "Membership number"
msgstr "會員編號"

msgid "Merge"
msgstr "合併"

msgid "Merge accounts"
msgstr "合併帳戶"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Messages"
msgstr "訊息"

msgid "Meta information"
msgstr "元資訊"

msgid "Metadata of Identity Provider (IdP)"
msgstr "身分提供者 (IdP) 的中繼資料"

msgid "Metadata of Service Provider (SP)"
msgstr "服務提供者 (SP) 的中繼資料"

msgid "Min votes cannot be greater than max votes."
msgstr "最小票數不能大於最大票數。"

msgid "Minimal required version"
msgstr "最低需求版本"

msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

msgid "Minimum amount of votes"
msgstr "最小票數"

msgid "Minimum number of digits for motion identifier"
msgstr "動議識別碼的最少位數"

msgid "Moderation note"
msgstr "主持筆記"

msgid "Moderation-Note"
msgstr "主持筆記"

msgid "Modify design"
msgstr "修改設計"

msgid "Module"
msgstr "模組"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Motion"
msgstr "動議"

msgid "Motion block"
msgstr "動議模組"

msgid "Motion block changed"
msgstr "動議模組已變更"

msgid "Motion block removed"
msgstr "已移除動議模組"

msgid "Motion block set to {}"
msgstr "動議模組設為 {}"

msgid "Motion blocks"
msgstr "動議模組"

msgid "Motion change recommendation created"
msgstr "動議變更建議已建立"

msgid "Motion change recommendation deleted"
msgstr "動議變更建議已刪除"

msgid "Motion change recommendation updated"
msgstr "動議變更建議已更新"

msgid "Motion changed"
msgstr "動議已變更"

msgid "Motion created"
msgstr "已建立動議"

msgid "Motion created (forwarded)"
msgstr "已建立動議（轉發）"

msgid "Motion deleted"
msgstr "已刪除動議"

msgid "Motion editor"
msgstr "動議編輯者"

msgid "Motion editors"
msgstr "動議編輯者"

msgid "Motion forwarded to"
msgstr "動議已轉發至"

msgid "Motion forwarding"
msgstr "轉發動議"

msgid "Motion identifier"
msgstr "動議識別碼"

msgid "Motion preamble"
msgstr "動議前言"

msgid "Motion supporter"
msgstr "動議附議員"

msgid "Motion supporters"
msgstr "動議附議員"

msgid "Motion updated"
msgstr "已更新動議"

msgid "Motion version"
msgstr "動議版本"

msgid "Motion votes"
msgstr "動議投票"

msgid "Motions"
msgstr "動議"

msgid "Motions (PDF settings)"
msgstr "動議 (PDF 設定)"

msgid "Motions are in process. Please wait ..."
msgstr "動議處理中。請稍候 ..."

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "Move in call list"
msgstr "在點名單中移動"

msgid "Move into directory"
msgstr "移入目錄"

msgid "Move selected items ..."
msgstr "移動選取項目 ..."

msgid "Move to agenda item"
msgstr "移至議程項目"

msgid "Multiple users found for same username!"
msgstr "發現多個使用者使用相同的使用者名稱！"

msgid "Multiple users with same credentials!"
msgstr "多個使用者有相同的憑證！"

msgid "Multiselect"
msgstr "多選"

msgid "Must be unique"
msgstr "必須唯一"

msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

msgid "My meetings"
msgstr "我的會議"

msgid "My profile"
msgstr "我的設定檔"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name of recommender"
msgstr "建議者名稱"

msgid "Name of the new category"
msgstr "新類別名稱"

msgid "Natural person"
msgstr "自然人"

msgid "Navigate to account page from "
msgstr "導覽至帳戶頁面，來自 "

msgid "Navigate to committee detail view from "
msgstr "導覽至委員會詳細資料檢視，來自 "

msgid "Navigate to meeting "
msgstr "導覽至會議 "

msgid "Navigate to motion"
msgstr "導覽至動議"

msgid "Navigate to participant page from "
msgstr "導覽至出席人頁面，來自 "

msgid "Navigate to the folder"
msgstr "導覽至資料夾"

msgid "Negative votes are not allowed."
msgstr "不允許負票數。"

msgid "Never"
msgstr "永不"

msgid "New account"
msgstr "新帳戶"

msgid "New amendment"
msgstr "新修正動議"

msgid "New and old passwords are identical!"
msgstr "新舊密碼相同！"

msgid "New ballot"
msgstr "新選票"

msgid "New category"
msgstr "新類別"

msgid "New change recommendation"
msgstr "新變更建議"

msgid "New chat group"
msgstr "新聊天群組"

msgid "New comment field"
msgstr "新註釋欄位"

msgid "New committee"
msgstr "新委員會"

msgid "New design"
msgstr "新設計"

msgid "New directory"
msgstr "新目錄"

msgid "New election"
msgstr "新選舉"

msgid "New file"
msgstr "新檔案"

msgid "New file name"
msgstr "新檔名"

msgid "New folder"
msgstr "新資料夾"

msgid "New gender"
msgstr "新性別"

msgid "New group"
msgstr "新群組"

msgid "New meeting"
msgstr "新會議"

msgid "New motion"
msgstr "新動議"

msgid "New motion block"
msgstr "新動議模組"

msgid "New option"
msgstr "新選項"

msgid "New participant"
msgstr "新出席人"

msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgid "New poll"
msgstr "新投票"

msgid "New projector"
msgstr "新投影機"

msgid "New state"
msgstr "新狀態"

msgid "New tag"
msgstr "新標籤"

msgid "New topic"
msgstr "新議題"

msgid "New vote"
msgstr "新投票"

msgid "New window"
msgstr "新視窗"

msgid "New workflow"
msgstr "新工作流程"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Next states"
msgstr "下一個狀態"

msgid "No"
msgstr "反對"

msgid "No admin role"
msgstr "反對 admin role"

msgid "No category"
msgstr "反對 category"

msgid "No changes at the text."
msgstr "文字無變更。"

msgid "No chat groups available"
msgstr "反對 chat 群組 available"

msgid "No comment"
msgstr "反對 comment"

msgid "No committee admin"
msgstr "反對 委員會 admin"

msgid "No data"
msgstr "反對 data"

msgid "No data available"
msgstr "反對 data available"

msgid "No delegation of vote"
msgstr "反對 delegation of 表決"

msgid "No emails were send."
msgstr "未寄送電子郵件。"

msgid "No encryption"
msgstr "反對 encryption"

msgid "No forwardings"
msgstr "反對 forwardings"

msgid "No group name has been entered."
msgstr "未輸入群組名稱。"

msgid "No groups selected"
msgstr "反對 群組 selected"

msgid "No items selected"
msgstr "反對 items selected"

msgid "No meeting selected"
msgstr "反對 會議 selected"

msgid "No meetings available"
msgstr "反對 會議 available"

msgid "No meetings have been selected."
msgstr "未選取會議。"

msgid "No one has voted for this poll"
msgstr "無人參與此投票"

msgid "No options found"
msgstr "反對 options found"

msgid "No per candidate"
msgstr "反對 per candidate"

msgid "No personal note"
msgstr "反對 personal note"

msgid "No results found"
msgstr "反對 results found"

msgid "No results yet"
msgstr "反對 results yet"

msgid "No results yet."
msgstr "反對 results yet."

msgid "No structure level"
msgstr "反對 structure level"

msgid "No verbose name is defined"
msgstr "未定義詳細名稱"

msgid "No."
msgstr "反對."

msgid "Nomination list"
msgstr "提名名單"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "None of the selected agenda items can be copied."
msgstr "選取的議程項目皆無法複製。"

msgid "Normal (http/2)"
msgstr "正常 (http/2)"

msgid "Not found"
msgstr "找不到"

msgid "Not locked out"
msgstr "未鎖定"

msgid "Not present"
msgstr "未出席"

msgid "Note on secret voting"
msgstr "秘密表決注意事項"

msgid ""
"Note, that the default password will be changed to the new generated one."
msgstr "注意，預設密碼將變更為新產生的密碼。"

msgid "Note: Amendments cannot be forwarded without their parent motion."
msgstr "注意：修正動議無法在沒有父動議的情況下轉發。"

msgid "Note: Amendments will not be forwarded."
msgstr "注意：修正動議將不會被轉發。"

msgid "Note: Motions and elections will not be copied."
msgstr "注意：動議和選舉將不會被複製。"

msgid ""
"Note: The public access setting is deactivated for the organization. Please "
"contact your admins or hosting providers to activate the setting."
msgstr "注意：公開存取設定已在組織層級停用。請聯絡您的管理員或主機服務提供者以啟用此設定。"

msgid ""
"Note: Your own password was not changed. Please use the password change "
"dialog instead."
msgstr "注意：您自己的密碼未變更。請改用變更密碼對話方塊。"

msgid "Notes"
msgstr "筆記"

msgid "Notes and Comments"
msgstr "筆記和註釋"

msgid "Number"
msgstr "編號"

msgid "Number candidates"
msgstr "為候選人編號"

msgid "Number motions"
msgstr "為動議編號"

msgid "Number of (minimum) required supporters for a motion"
msgstr "動議所需（最少）附議員人數"

msgid "Number of all delegates"
msgstr "所有代表數量"

msgid "Number of all participants"
msgstr "所有出席人數量"

msgid "Number of all requests to speak"
msgstr "所有發言請求數量"

msgid "Number of ballot papers"
msgstr "選票數量"

msgid "Number of candidates"
msgstr "候選人數量"

msgid "Number of last speakers to be shown on the projector"
msgstr "投影機上顯示的最後發言人數量"

msgid "Number of motions"
msgstr "動議數量"

msgid ""
"Number of next speakers automatically connecting to the live conference"
msgstr "自動連線至直播會議的下一個發言人數量"

msgid "Number of open requests to speak"
msgstr "未處理發言請求數量"

msgid "Number of participants"
msgstr "出席人數量"

msgid "Number of persons to be elected"
msgstr "應選人數"

msgid "Number of requests to speak"
msgstr "發言請求數量"

msgid "Number of the next speakers to be shown on the projector"
msgstr "投影機上顯示的下一個發言人數量"

msgid "Number set"
msgstr "編號設定"

msgid "Numbered list"
msgstr "編號清單"

msgid "Numbered per category"
msgstr "按類別編號"

msgid "Numbering"
msgstr "編號"

msgid "Numbering and sorting"
msgstr "編號與排序"

msgid "Numbering prefix for agenda items"
msgstr "議程項目編號前綴"

msgid "Numeral system for agenda items"
msgstr "議程項目編號系統"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Offline mode"
msgstr "離線模式"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Old account of"
msgstr "舊帳戶屬於"

msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

msgid "On"
msgstr "開啟"

msgid "One email was send sucessfully."
msgstr "已成功寄送一封電子郵件。"

msgid "Only available for nominal voting"
msgstr "僅適用於記名表決"

msgid "Only for committee admins"
msgstr "僅限委員會管理員"

msgid "Only for internal notes."
msgstr "僅限內部筆記。"

msgid "Only for nominal votes."
msgstr "僅限記名表決。"

msgid "Only groups and participant number are switched."
msgstr "僅切換群組和出席人編號。"

msgid "Only main agenda items"
msgstr "僅主要議程項目"

msgid "Only present participants can be added to the list of speakers"
msgstr "僅有出席的出席人可被加入發言名單"

msgid "Only time"
msgstr "僅時間"

msgid "Only traffic light"
msgstr "僅紅綠燈"

msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgid "Open Jitsi in new tab"
msgstr "在新分頁開啟 Jitsi"

msgid "Open a meeting to play \"Connect 4\""
msgstr "開啟會議以玩 \"四子棋\""

msgid "Open a meeting to play chess"
msgstr "開啟會議以玩西洋棋"

msgid "Open items"
msgstr "開啟項目"

msgid "Open link in ..."
msgstr "開啟連結於 ..."

msgid "Open list of speakers"
msgstr "開啟發言名單"

msgid "Open meeting"
msgstr "開啟會議"

msgid "Open projection dialog"
msgstr "開啟投影對話方塊"

msgid "OpenSlides URL"
msgstr "OpenSlides 網址"

msgid "OpenSlides access data"
msgstr "OpenSlides 存取資料"

msgid "OpenSlides help (FAQ)"
msgstr "OpenSlides 說明 (FAQ)"

msgid ""
"OpenSlides offers various speaking list customizations for use in "
"parliament. These include the configuration of speaking time quotas for "
"parliamentary groups (e.g. fractions, coalitions) as well as extended types "
"of speeches such as short interventions and (parliamentary) interposed "
"questions."
msgstr ""
"OpenSlides "
"提供多種可用於議會的發言名單自訂功能。這包含設定議會群組（例如黨團、聯盟）的發言時間配額，以及擴充發言類型，例如簡短插話和（議會）會議詢問。"

msgid "OpenSlides recommends"
msgstr "OpenSlides 建議"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Organization"
msgstr "組織"

msgid "Organization Management Level changed"
msgstr "組織管理層級已變更"

msgid "Organization admin"
msgstr "組織管理員"

msgid "Organization language"
msgstr "組織語言"

msgid "Organization specific information"
msgstr "組織特定資訊"

msgid "Organizations"
msgstr "組織"

msgid "Origin"
msgstr "來源"

msgid "Origin motion deleted"
msgstr "已刪除來源動議"

msgid "Original"
msgstr "原始"

msgid "Original identifier"
msgstr "原始識別碼"

msgid "Original submitter"
msgstr "原始提案人"

msgid "Original version"
msgstr "原始版本"

msgid "Original version with changes"
msgstr "原始版本含變更"

msgid "Out of sync"
msgstr "不同步"

msgid "Outside"
msgstr "外部"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PDF ballot paper logo"
msgstr "PDF 選票標誌"

msgid "PDF footer logo (left)"
msgstr "PDF 頁尾標誌（左）"

msgid "PDF footer logo (right)"
msgstr "PDF 頁尾標誌（右）"

msgid "PDF header logo (left)"
msgstr "PDF 頁首標誌（左）"

msgid "PDF header logo (right)"
msgstr "PDF 頁首標誌（右）"

msgid "PDF options"
msgstr "PDF 選項"

msgid "Page"
msgstr "頁面"

msgid "Page format"
msgstr "頁面格式"

msgid "Page layout"
msgstr "頁面版面配置"

msgid "Page margin bottom in mm"
msgstr "頁面下邊界 (mm)"

msgid "Page margin left in mm"
msgstr "頁面左邊界 (mm)"

msgid "Page margin right in mm"
msgstr "頁面右邊界 (mm)"

msgid "Page margin top in mm"
msgstr "頁面上邊界 (mm)"

msgid "Page number alignment in PDF"
msgstr "PDF 頁碼對齊"

msgid "Page numbers"
msgstr "頁碼"

msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

msgid "Paragraph-based, Diff-enabled"
msgstr "基於段落，啟用差異比較"

msgid "Parallel upload"
msgstr "平行上傳"

msgid "Parent agenda item"
msgstr "父議程項目"

msgid "Parent committee"
msgstr "父委員會"

msgid "Parent committee name"
msgstr "父委員會名稱"

msgid "Parent motion text changed"
msgstr "父動議文字已變更"

msgid "Parliament options"
msgstr "議會選項"

msgid "Participant"
msgstr "出席人"

msgid "Participant added to group {} in meeting {}"
msgstr "出席人已加入會議 {} 中的群組 {}"

msgid "Participant added to group {} in meeting {}."
msgstr "出席人已加入會議 {} 中的群組 {}。"

msgid "Participant added to meeting {}."
msgstr "出席人已加入會議 {}。"

msgid "Participant added to multiple groups in meeting {}"
msgstr "出席人已加入會議 {} 中的多個群組"

msgid "Participant added to multiple groups in multiple meetings"
msgstr "出席人已加入多個會議中的多個群組"

msgid "Participant created"
msgstr "已建立出席人"

msgid "Participant created in meeting {}"
msgstr "出席人已於會議 {} 中建立"

msgid "Participant data updated in meeting {}"
msgstr "會議 {} 中的出席人資料已更新"

msgid "Participant data updated in multiple meetings"
msgstr "多個會議中的出席人資料已更新"

msgid "Participant deleted"
msgstr "已刪除出席人"

msgid "Participant deleted in meeting {}"
msgstr "會議 {} 中的出席人已刪除"

msgid "Participant number"
msgstr "出席人編號"

msgid "Participant removed from group {} in meeting {}"
msgstr "出席人已從會議 {} 中的群組 {} 移除"

msgid "Participant removed from meeting {}"
msgstr "出席人已從會議 {} 移除"

msgid "Participant removed from multiple groups in meeting {}"
msgstr "出席人已從會議 {} 中的多個群組移除"

msgid "Participant removed from multiple groups in multiple meetings"
msgstr "出席人已從多個會議中的多個群組移除"

msgid "Participants"
msgstr "出席人"

msgid "Participants (PDF settings)"
msgstr "出席人 (PDF 設定)"

msgid ""
"Participants and administrators are copied completely and cannot be edited "
"here."
msgstr "出席人和管理員將被完整複製，無法在此編輯。"

msgid "Participants created"
msgstr "已建立出席人"

msgid "Participants skipped"
msgstr "已略過出席人"

msgid "Participants updated"
msgstr "已更新出席人"

msgid "Participants with errors"
msgstr "有錯誤的出席人"

msgid "Participants with warnings: affected cells will be skipped"
msgstr "有警告的出席人：受影響的欄位將被略過"

msgid "Particles"
msgstr "粒子"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password changed"
msgstr "密碼已變更"

msgid "Password changed successfully!"
msgstr "密碼變更成功！"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不相符"

msgid "Paste/write your topics in this textbox."
msgstr "在此文字方塊貼上/撰寫您的議題。"

msgid "Pause speech"
msgstr "暫停發言"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Person-related fields"
msgstr "人員相關欄位"

msgid "Personal data changed"
msgstr "個人資料已變更"

msgid "Personal information"
msgstr "個人資訊"

msgid "Personal note"
msgstr "個人筆記"

msgid "Personal notes"
msgstr "個人筆記"

msgid "Phase"
msgstr "階段"

msgid "Playing against"
msgstr "對戰對手"

msgid "Please allow OpenSlides to access your microphone and/or camera"
msgstr "請允許 OpenSlides 存取您的麥克風及/或攝影機"

msgid "Please enter a name for the new directory:"
msgstr "請輸入新目錄名稱："

msgid "Please enter a name for the new workflow:"
msgstr "請輸入新工作流程名稱："

msgid "Please enter a valid email address!"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址！"

msgid "Please enter your new password"
msgstr "請輸入您的新密碼"

msgid "Please join the conference room now!"
msgstr "請立即加入會議室！"

msgid "Please select a primary account."
msgstr "請選取主要帳戶。"

msgid "Please select a vote weight greater than or equal to 0.000001"
msgstr "請選取大於或等於 0.000001 的表決權重"

msgid "Please select a vote weight greater than zero."
msgstr "請選取大於零的表決權重。"

msgid "Please select the directory:"
msgstr "請選取目錄："

msgid ""
"Please select your target meetings and enter the name of an existing group "
"which should be assigned to the account in each meeting."
msgstr "請選取目標會議並輸入現有群組名稱，該群組將指派給每個會議中的帳戶。"

msgid "Please update your browser or contact your system administration."
msgstr "請更新您的瀏覽器或聯絡您的系統管理員。"

msgid "Please vote now!"
msgstr "請立即投票！"

msgid "Point of order"
msgstr "秩序問題"

msgid "Polls"
msgstr "投票"

msgid ""
"Possible placeholders for email subject and body: {title}, {first_name}, "
"{last_name}, {groups}, {structure_levels}, {event_name}, {url}, {username} "
"and {password}"
msgstr ""
"電子郵件主旨和內文的可用預留位置：{title}, {first_name}, {last_name}, {groups}, "
"{structure_levels}, {event_name}, {url}, {username} 和 {password}"

msgid "Possible points of order"
msgstr "可能的秩序問題"

msgid "Preamble text for PDF document (all elections)"
msgstr "PDF 文件的前言文字（所有選舉）"

msgid "Preamble text for PDF documents of motions"
msgstr "動議 PDF 文件的前言文字"

msgid "Predefined seconds of new countdowns"
msgstr "新倒數計時的預設秒數"

msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

msgid "Prefix for the motion identifier of amendments"
msgstr "修正動議動議識別碼的前綴"

msgid "Preload original motions"
msgstr "預先載入原始動議"

msgid "Presence"
msgstr "出席"

msgid "Present"
msgstr "出席"

msgid "Present entitled users"
msgstr "出席的有權限使用者"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Previous slides"
msgstr "上一張投影片"

msgid "Primary color"
msgstr "主要顏色"

msgid "Principals"
msgstr "本人"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "Private key of Service Provider (SP)"
msgstr "服務提供者 (SP) 的私密金鑰"

msgid "Pro"
msgstr "贊成"

msgid "Process handling"
msgstr "程序處理"

msgid "Project"
msgstr "投影"

msgid "Project active structure level"
msgstr "投影啟用中的結構層級"

msgid "Project all structure levels"
msgstr "投影所有結構層級"

msgid "Project selection?"
msgstr "投影選取項目？"

msgid "Projection"
msgstr "投影"

msgid "Projection defaults"
msgstr "投影預設值"

msgid "Projections"
msgstr "投影"

msgid "Projector"
msgstr "投影機"

msgid "Projector h1"
msgstr "投影機 h1"

msgid "Projector h2"
msgstr "投影機 h2"

msgid "Projector header image"
msgstr "投影機頁首圖片"

msgid "Projector logo"
msgstr "投影機標誌"

msgid "Projectors"
msgstr "投影機"

msgid "Pronoun"
msgstr "代名詞"

msgid "Proxy holders"
msgstr "代理人"

msgid "Public"
msgstr "公開"

msgid "Public access"
msgstr "公開存取"

msgid "Public item"
msgstr "公開項目"

msgid "Public template"
msgstr "公開範本"

msgid "Public template required for creating new meeting"
msgstr "建立新會議需要公開範本"

msgid "Publish"
msgstr "發佈"

msgid "Publish immediately"
msgstr "立即發佈"

msgid "Put all candidates on the list of speakers"
msgstr "將所有候選人加入發言名單"

msgid "Queue"
msgstr "佇列"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Re-add last speaker"
msgstr "重新加入最後一位發言人"

msgid "Re-count logged-in users"
msgstr "重新計算已登入使用者"

msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgid "Reason required for creating new motion"
msgstr "建立新動議需要理由"

msgid "Receipt of contributions"
msgstr "發言記錄"

msgid "Receive motions"
msgstr "接收動議"

msgid "Receive motions from"
msgstr "接收動議自"

msgid "Received votes"
msgstr "已收到的投票"

msgid "Recommendation"
msgstr "建議"

msgid "Recommendation changed"
msgstr "建議已變更"

msgid "Recommendation label"
msgstr "建議標籤"

msgid ""
"Recommendation of motions in such a state can only be seen by motion "
"managers."
msgstr "此狀態下的動議建議僅動議管理員可見。"

msgid "Recommendation reset"
msgstr "建議已重設"

msgid "Recommendation set to {}"
msgstr "建議設為 {}"

msgid "Redo"
msgstr "重做"

msgid "Reenter to conference room"
msgstr "重新進入會議室"

msgid "Referring motions"
msgstr "相關動議"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Reject"
msgstr "駁回"

msgid "Rejected"
msgstr "已駁回"

msgid "Relevant information could not be accessed"
msgstr "無法存取相關資訊"

msgid "Reload page"
msgstr "重新載入頁面"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid ""
"Remove URL to deactivate livestream. Check extra group permission to see "
"livestream."
msgstr "移除網址以停用直播。檢查額外的群組權限以檢視直播。"

msgid "Remove all next speakers"
msgstr "移除所有下一個發言人"

msgid "Remove all previous speakers"
msgstr "移除所有前一個發言人"

msgid "Remove all speakers"
msgstr "移除所有發言人"

msgid "Remove candidate"
msgstr "移除候選人"

msgid "Remove file"
msgstr "移除檔案"

msgid "Remove forward"
msgstr "移除轉發"

msgid "Remove from agenda"
msgstr "從議程移除"

msgid "Remove from motion block"
msgstr "從動議模組移除"

msgid "Remove link"
msgstr "移除連結"

msgid "Remove me"
msgstr "移除我"

msgid "Remove option"
msgstr "移除選項"

msgid "Remove point of order"
msgstr "移除秩序問題"

msgid "Reopen"
msgstr "重新開啟"

msgid "Replacement"
msgstr "替換"

msgid "Reply address"
msgstr "回覆地址"

msgid "Request"
msgstr "請求"

msgid "Request \"WhoAmI\" failed"
msgstr "請求 \"我是誰\" 失敗"

msgid "Requests to speak"
msgstr "發言請求"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid ""
"Required comma or semicolon separated values with these column header names "
"in the first row:"
msgstr "需要在第一列包含這些欄位名稱，並以逗號或分號分隔值："

msgid "Required permissions to view this page:"
msgstr "檢視此頁面所需的權限："

msgid "Requires permission to manage lists of speakers"
msgstr "需要管理發言名單的權限"

msgid "Requires permission to manage motion metadata"
msgstr "需要管理動議中繼資料的權限"

msgid "Requires permission to see origin motions"
msgstr "需要檢視原始動議的權限"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Reset cache"
msgstr "重設快取"

msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

msgid "Reset passwords to the default ones"
msgstr "將密碼重設為預設值"

msgid "Reset recommendation"
msgstr "重設建議"

msgid "Reset state"
msgstr "重設狀態"

msgid "Reset timer"
msgstr "重設計時器"

msgid "Reset to default settings"
msgstr "重設為預設設定"

msgid "Resolution and size"
msgstr "解析度與大小"

msgid "Restart livestream"
msgstr "重新開始直播"

msgid ""
"Restrict delegation principals from adding themselves to the list of "
"speakers"
msgstr "限制代理人將自己加入發言名單"

msgid "Restrict delegation principals from creating motions/amendments"
msgstr "限制代理人建立動議/修正動議"

msgid "Restrict delegation principals from supporting motions"
msgstr "限制代理人附議動議"

msgid "Restrict delegation principals from voting"
msgstr "限制代理人表決"

msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

msgid "Result"
msgstr "結果"

msgid "Results"
msgstr "結果"

msgid "Resume speech"
msgstr "恢復發言"

msgid "Retrieving vote status... Please wait!"
msgstr "擷取表決狀態... 請稍候！"

msgid "Right"
msgstr "靠右"

msgid "Roman"
msgstr "羅馬數字"

msgid "Rows with warnings"
msgstr "有警告的列"

msgid "SSO"
msgstr "SSO"

msgid "SSO Identification"
msgstr "SSO 識別"

msgid "SSO identification"
msgstr "SSO 識別"

msgid "Same email"
msgstr "相同電子郵件"

msgid "Same given and surname"
msgstr "相同名字和姓氏"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save all changes"
msgstr "儲存所有變更"

msgid "Save editorial final version"
msgstr "儲存編輯定稿"

msgid "Scan this QR code to open URL."
msgstr "掃描此 QR code 以開啟網址。"

msgid "Scroll down"
msgstr "向下捲動"

msgid "Scroll down (big step)"
msgstr "向下捲動（大幅）"

msgid "Scroll up"
msgstr "向上捲動"

msgid "Scroll up (big step)"
msgstr "向上捲動（大幅）"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Search player"
msgstr "搜尋玩家"

msgid "Searching for players ..."
msgstr "搜尋玩家中 ..."

msgid "Select"
msgstr "選取"

msgid "Select all"
msgstr "全選"

msgid "Select file"
msgstr "選取檔案"

msgid "Select meetings ..."
msgstr "選取會議..."

msgid "Select paragraphs"
msgstr "選取段落"

msgid "Select participant"
msgstr "選取出席人"

msgid "Select speaker"
msgstr "選取發言人"

msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgid "Send invitation email"
msgstr "寄送邀請電子郵件"

msgid "Sender name"
msgstr "寄件者名稱"

msgid "Sending an invitation email"
msgstr "正在寄送邀請電子郵件"

msgid "Separator used for all CSV exports and examples"
msgstr "所有 CSV 匯出和範例使用的分隔符號"

msgid "Sequential number"
msgstr "流水號"

msgid "Serially numbered"
msgstr "依序編號"

msgid "Server settings required to activate Jitsi Meet integration."
msgstr "啟用 Jitsi Meet 整合所需的伺服器設定。"

msgid "Set active"
msgstr "設為啟用"

msgid "Set as favorite"
msgstr "設為我的最愛"

msgid "Set as not favorite"
msgstr "設為非我的最愛"

msgid "Set as parent"
msgstr "設為父項目"

msgid "Set as reference projector"
msgstr "設為參考投影機"

msgid "Set as template"
msgstr "設為範本"

msgid "Set category"
msgstr "設定類別"

msgid "Set external"
msgstr "設為外部"

msgid "Set external status for selected accounts"
msgstr "設定選取帳戶的外部狀態"

msgid "Set favorite"
msgstr "設定最愛"

msgid "Set forward"
msgstr "設定轉發"

msgid "Set hidden"
msgstr "設為隱藏"

msgid "Set identifier"
msgstr "設定識別碼"

msgid "Set inactive"
msgstr "設為停用"

msgid "Set internal"
msgstr "設為內部"

msgid "Set it manually"
msgstr "手動設定"

msgid "Set live voting enabled by default"
msgstr "預設啟用即時表決"

msgid "Set lock out ..."
msgstr "設定鎖定 ..."

msgid "Set motion block"
msgstr "設定動議模組"

msgid "Set natural person ..."
msgstr "設定自然人 ..."

msgid "Set not present in meeting {}"
msgstr "在會議 {} 中設為未出席"

msgid "Set or remove motion forwarding from the selected committees to:"
msgstr "設定或移除選取委員會的動議轉發至："

msgid "Set presence ..."
msgstr "設定出席 ..."

msgid "Set present in meeting {}"
msgstr "在會議 {} 中設為出席"

msgid "Set public"
msgstr "設為公開"

msgid "Set recommendation"
msgstr "設定建議"

msgid "Set status"
msgstr "設定狀態"

msgid "Set status for selected accounts"
msgstr "設定選取帳戶的狀態"

msgid "Set status for selected participants:"
msgstr "設定選取出席人的狀態："

msgid "Set submission timestamp"
msgstr "設定提交時間戳記"

msgid "Set submitters"
msgstr "設定提案人"

msgid "Set tags"
msgstr "設定標籤"

msgid "Set workflow"
msgstr "設定工作流程"

msgid "Set/remove home committee"
msgstr "設定/移除主委員會"

msgid "Set/remove meeting"
msgstr "設定/移除會議"

msgid "Sets this projector as the reference for the current list of speakers"
msgstr "將此投影機設為目前發言名單的參考"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Short form for amendments"
msgstr "簡短修正動議"

msgid "Show all changes"
msgstr "顯示所有變更"

msgid "Show amendment"
msgstr "顯示修正動議"

msgid "Show amendment in parent motion"
msgstr "在父動議中顯示修正動議"

msgid "Show amendments together with motions"
msgstr "同時顯示動議與修正動議"

msgid "Show applause amount"
msgstr "顯示鼓掌量"

msgid "Show checkbox to record decision"
msgstr "顯示核取方塊以記錄決議"

msgid "Show clock"
msgstr "顯示時鐘"

msgid "Show committee"
msgstr "顯示委員會"

msgid "Show conference room"
msgstr "顯示會議室"

msgid "Show entire motion text"
msgstr "顯示完整動議文字"

msgid "Show full text"
msgstr "顯示全文"

msgid "Show header and footer"
msgstr "顯示頁首和頁尾"

msgid "Show hint »first speech« in the list of speakers management view"
msgstr "在發言名單管理檢視中顯示提示 »首次發言«"

msgid "Show internal items when projecting agenda"
msgstr "投影議程時顯示內部項目"

msgid "Show live conference window"
msgstr "顯示直播會議視窗"

msgid "Show logo"
msgstr "顯示標誌"

msgid "Show main menu"
msgstr "顯示主選單"

msgid "Show meta information box beside the title on projector"
msgstr "在投影機標題旁顯示元資訊方塊"

msgid "Show motion submitters in the agenda"
msgstr "在議程中顯示動議提案人"

msgid "Show motion text on projector"
msgstr "在投影機顯示動議文字"

msgid "Show orange countdown in the last x seconds of speaking time"
msgstr "在發言時間最後 x 秒顯示橘色倒數計時"

msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

msgid "Show reason on projector"
msgstr "在投影機顯示理由"

msgid "Show recommendation extension field"
msgstr "顯示建議擴充欄位"

msgid "Show recommendation on projector"
msgstr "在投影機顯示建議"

msgid "Show referring motions"
msgstr "顯示相關動議"

msgid "Show report"
msgstr "顯示報告"

msgid "Show state extension field"
msgstr "顯示狀態擴充欄位"

msgid "Show submitters and recommendation/state in table of contents"
msgstr "在目錄中顯示提案人和建議/狀態"

msgid "Show the amount of speakers in subtitle of list of speakers slide"
msgstr "在發言名單投影片副標題顯示發言人數"

msgid "Show the sequential number for a motion"
msgstr "顯示動議流水號"

msgid "Show this text on the login page"
msgstr "在登入頁面顯示此文字"

msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

msgid "Show topic navigation in detail view"
msgstr "在詳細資料檢視中顯示議題導覽"

msgid ""
"Shows a button with help icon to connect to an extra Jitsi conference room "
"for technical audio/video tests."
msgstr "顯示說明圖示按鈕，連接額外的 Jitsi 會議室進行音訊/視訊測試。"

msgid ""
"Shows if livestream is not started. Recommended image format: 500x200px, PNG"
" or JPG"
msgstr "直播未開始時顯示。建議圖片格式：500x200px, PNG 或 JPG"

msgid ""
"Shows the given image as applause particle. Recommended image format: "
"24x24px, PNG, JPG or SVG"
msgstr "將圖片顯示為鼓掌粒子。建議圖片格式：24x24px, PNG, JPG 或 SVG"

msgid "Single Sign-On settings"
msgstr "單一登入設定"

msgid "Single votes"
msgstr "單一表決"

msgid "Some csv values could not be read correctly."
msgstr "部分 CSV 值無法正確讀取。"

msgid ""
"Some mails could not be sent. There may be a problem communicating with the "
"mail server, please contact your admin."
msgstr "部分郵件無法寄送。可能與郵件伺服器通訊發生問題，請聯絡您的管理員。"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Sort agenda"
msgstr "排序議程"

msgid "Sort by identifier"
msgstr "依識別碼排序"

msgid "Sort categories"
msgstr "排序類別"

msgid "Sort comments"
msgstr "排序註釋"

msgid "Sort election results by amount of votes"
msgstr "依票數排序選舉結果"

msgid "Sort motions"
msgstr "排序動議"

msgid "Sort motions by"
msgstr "排序動議依據"

msgid "Sort participant names on single votes projection by"
msgstr "單一表決投影的出席人姓名排序依據"

msgid "Sort workflow"
msgstr "排序工作流程"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Source code"
msgstr "原始碼"

msgid "Speaker"
msgstr "發言人"

msgid "Speakers"
msgstr "發言人"

msgid "Speaking time – current contribution"
msgstr "發言時間 – 目前發言"

msgid "Speaking times"
msgstr "發言時間"

msgid "Speaking times – overview structure levels"
msgstr "發言時間 – 結構層級概覽"

msgid "Speech start time"
msgstr "發言開始時間"

msgid "Speech type"
msgstr "發言類型"

msgid "Spokesperson"
msgstr "發言人"

msgid "Spokespersons"
msgstr "發言人"

msgid "Stalemate! It's a draw!"
msgstr "僵局！平手！"

msgid "Start and end time must either both be set or both be empty"
msgstr "開始和結束時間必須同時設定或同時留空"

msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

msgid "Start line number"
msgstr "起始行號"

msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

msgid "Start voting"
msgstr "開始表決"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "State changed"
msgstr "狀態已變更"

msgid "State set to {}"
msgstr "狀態設為 {}"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop & publish"
msgstr "停止並發佈"

msgid "Stop counting"
msgstr "停止計票"

msgid "Stop voting"
msgstr "停止表決"

msgid "Stop waiting"
msgstr "停止等待"

msgid "Stop, publish & anonymize"
msgstr "停止、發佈並匿名化"

msgid "Strikethrough"
msgstr "刪除線"

msgid "Structure level"
msgstr "結構層級"

msgid "Structure levels"
msgstr "結構層級"

msgid "Structure levels created"
msgstr "結構層級已建立"

msgid "Subcategory"
msgstr "子類別"

msgid "Subcommittees"
msgstr "子委員會"

msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

msgid "Submit selection now?"
msgstr "立即提交選取項目？"

msgid "Submit vote now"
msgstr "立即提交投票"

msgid "Submitter"
msgstr "提案人"

msgid "Submitter may set state to"
msgstr "提案人可將狀態設為"

msgid "Submitters"
msgstr "提案人"

msgid "Submitters changed"
msgstr "提案人 changed"

msgid "Subscript"
msgstr "下標"

msgid "Subtract"
msgstr "減"

msgid "Suitable accounts found"
msgstr "Suitable 帳戶 found"

msgid "Sum of votes"
msgstr "Sum of 表決"

msgid "Sum of votes without general options"
msgstr "不含一般選項的總票數"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary of changes"
msgstr "變更摘要"

msgid "Summary of changes:"
msgstr "變更摘要："

msgid "Superadmin"
msgstr "超級管理員"

msgid "Superadmin actions"
msgstr "超級管理員動作"

msgid "Superadmin settings"
msgstr "超級管理員設定"

msgid "Superscript"
msgstr "上標"

msgid "Support"
msgstr "附議"

msgid "Supporters"
msgstr "附議人"

msgid "Supporters changed"
msgstr "附議人已變更"

msgid "Surname"
msgstr "姓氏"

msgid "Swap mandates"
msgstr "交換授權"

msgid "Switch"
msgstr "切換"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Table of contents"
msgstr "擱置 of contents"

msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Target meeting"
msgstr "Target 會議"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

msgid "Text for this option couldn't load."
msgstr "此選項文字無法載入。"

msgid "Text import"
msgstr "文字匯入"

msgid "Text separator"
msgstr "文字分隔符號"

msgid "Text to display"
msgstr "顯示文字"

msgid "Text version"
msgstr "文字版本"

msgid "The account is deactivated."
msgstr "此帳戶已停用。"

msgid "The affected columns will not be imported."
msgstr "受影響的欄位將不會被匯入。"

msgid "The agenda item was successfully copied to {} meeting(s)"
msgstr "議程項目已成功複製到 {} 個會議"

msgid "The assembly may decide:"
msgstr "大會可決議："

msgid "The event manager has not set up a legal notice yet."
msgstr "活動管理員尚未設定法律聲明。"

msgid "The event manager has not set up a privacy policy yet."
msgstr "活動管理員尚未設定隱私權政策。"

msgid "The fields are defined as follows"
msgstr "欄位定義如下"

msgid "The file has too few columns to be parsed properly."
msgstr "檔案欄位過少，無法正確解析。"

msgid ""
"The import can not proceed. There is likely a problem with the import data, "
"please check the preview for details."
msgstr "匯入無法繼續。匯入資料可能有問題，請查看預覽以取得詳細資料。"

msgid "The import is in progress, please wait ..."
msgstr "匯入進行中，請稍候 ..."

msgid ""
"The import returned warnings. This does not mean that it failed, but some "
"data may have been imported differently. Usually the warnings will be the "
"same as during the preview, but as there is a possibility that new ones have"
" arisen, the relevant rows will be displayed below."
msgstr "匯入傳回警告。這不代表匯入失敗，但部分資料可能以不同方式匯入。通常警告與預覽時相同，但若產生新警告，相關列將顯示於下方。"

msgid "The import was successful."
msgstr "匯入成功。"

msgid "The input data for voting is invalid."
msgstr "表決輸入資料無效。"

msgid "The link is broken. Please contact your system administrator."
msgstr "連結已損毀。請聯絡您的系統管理員。"

msgid "The list of speakers is closed."
msgstr "發言名單已關閉。"

msgid ""
"The maximum number of characters per line. Relevant when line numbering is "
"enabled. Min: 40. Note: Check PDF export and font."
msgstr "每行最大字元數。啟用行號時相關。最小值：40。注意：檢查 PDF 匯出和字型。"

msgid "The number has to be greater than 0."
msgstr "數字必須大於 0。"

msgid "The organizer is responsible for the content under press law."
msgstr "主辦單位需對新聞法規範的內容負責。"

msgid "The parent motion is not available."
msgstr "無法取得父動議。"

msgid "The process is still running. Please wait!"
msgstr "程序仍在執行中。請稍候！"

msgid "The process may have stopped running."
msgstr "程序可能已停止執行。"

msgid "The process will be started. Please wait!"
msgstr "程序即將開始。請稍候！"

msgid "The request could not be sent. Check your connection."
msgstr "無法傳送請求。請檢查您的連線。"

msgid "The server could not be reached."
msgstr "無法連線至伺服器。"

msgid "The server didn't respond."
msgstr "伺服器無回應。"

msgid ""
"The server may still be processing them, but you will probably not get a "
"result."
msgstr "伺服器可能仍在處理中，但您可能不會收到結果。"

msgid "The title is required"
msgstr "必須輸入標題"

msgid ""
"The user %user% has no email, so the invitation email could not be sent."
msgstr "使用者 %user% 沒有電子郵件，因此無法寄送邀請電子郵件。"

msgid ""
"The users %user% have no email, so the invitation emails could not be sent."
msgstr "使用者 %user% 沒有電子郵件，因此無法寄送邀請電子郵件。"

msgid "There are not enough options."
msgstr "選項不足。"

msgid "There is an error in your vote."
msgstr "您的表決有誤。"

msgid "There is an error with this amendment. Please edit it manually."
msgstr "此修正動議有誤。請手動編輯。"

msgid "There is an unknown voting problem."
msgstr "發生未知的表決問題。"

msgid "There is an unspecified error in this line, which prevents the import."
msgstr "此行發生未指定的錯誤，導致無法匯入。"

msgid ""
"There seems to be a problem connecting to our services. Check your "
"connection or try again later."
msgstr "連線至我們的服務時似乎發生問題。請檢查您的連線或稍後再試。"

msgid "There should be at least 2 options."
msgstr "至少應有 2 個選項。"

msgid "Thereof point of orders"
msgstr "其中秩序問題"

msgid "These accounts will be deleted:"
msgstr "將刪除這些帳戶："

msgid "These participants will be removed:"
msgstr "將移除這些出席人："

msgid "These settings are only applied locally on this browser."
msgstr "這些設定僅在本機瀏覽器套用。"

msgid "This account has relations to meetings or committees"
msgstr "此帳戶與會議或委員會有關聯"

msgid ""
"This account is not linked as candidate, submitter or speaker in any meeting"
" and is not manager of any committee"
msgstr "此帳戶未在任何會議中連結為候選人、提案人或發言人，且非任何委員會的管理員"

msgid "This action will remove you from one or more groups."
msgstr "此動作將把您從一個或多個群組移除。"

msgid "This action will remove you from one or more meetings."
msgstr "此動作將把您從一個或多個會議移除。"

msgid "This amendment has change recommendations."
msgstr "此修正動議有變更建議。"

msgid "This ballot contains deleted users."
msgstr "此選票包含已刪除的使用者。"

msgid "This change collides with another one."
msgstr "此變更與另一個變更衝突。"

msgid "This committee already exists"
msgstr "此委員會已存在"

msgid "This committee has no managers!"
msgstr "此委員會沒有管理員！"

msgid "This field is required."
msgstr "此欄位必填。"

msgid "This file will also be deleted from all meetings."
msgstr "此檔案也將從所有會議中刪除。"

msgid "This is not a number."
msgstr "這不是數字。"

msgid ""
"This may diminish your ability to do things in this meeting and you may not "
"be able to revert it by youself. Are you sure you want to do this?"
msgstr "這可能會降低您在此會議中的操作能力，且您可能無法自行還原。您確定要執行嗎？"

msgid "This meeting"
msgstr "This 會議"

msgid "This meeting is archived"
msgstr "此會議已封存"

msgid "This meeting is public"
msgstr "此會議為公開"

msgid "This paragraph does not exist in the main motion anymore:"
msgstr "此段落已不存在於主要動議中："

msgid "This participant will only be removed from this meeting"
msgstr "此出席人僅會從此會議移除"

msgid "This prefix already exists"
msgstr "此前綴已存在"

msgid "This prefix already exists."
msgstr "此前綴已存在。"

msgid "This prefix will be set if you run the automatic agenda numbering."
msgstr "若您執行自動議程編號，將設定此前綴。"

msgid ""
"This projector is currently internal. Selecting such projectors as reference"
" projectors will automatically set them to visible. Do you really want to do"
" this?"
msgstr "此投影機目前為內部狀態。選取此類投影機作為參考投影機將自動將其設為可見。您確定要執行嗎？"

msgid ""
"This will add or remove the following groups for all selected participants:"
msgstr "這將為所有選取的出席人新增或移除以下群組："

msgid ""
"This will add or remove the following structure levels for all selected "
"participants:"
msgstr "這將為所有選取的出席人新增或移除以下結構層級："

msgid ""
"This will add or remove the following submitters for all selected motions:"
msgstr "這將為所有選取的動議新增或移除以下提案人："

msgid ""
"This will add or remove the following tags for all selected agenda items:"
msgstr "這將為所有選取的議程項目新增或移除以下標籤："

msgid "This will add or remove the following tags for all selected motions:"
msgstr "這將為所有選取的動議新增或移除以下標籤："

msgid "This will add or remove the selected accounts to following meetings:"
msgstr "這將把選取的帳戶加入至以下會議或從中移除："

msgid ""
"This will add or remove the selected accounts to the selected home "
"committee:"
msgstr "這將把選取的帳戶加入至選取的主委員會或從中移除："

msgid "This will move all selected motions as childs to:"
msgstr "這將把所有選取的動議移動為子項目至："

msgid ""
"This will move all selected motions under or after the following motion in "
"the call list:"
msgstr "這將把所有選取的動議移動至點名單中以下動議之下或之後："

msgid "This will reset all made changes and sort the call list."
msgstr "這將重設所有變更並排序點名單。"

msgid "This will set the favorite status for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的最愛狀態："

msgid "This will set the following category for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的以下類別："

msgid "This will set the following motion block for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的以下動議模組："

msgid "This will set the following recommendation for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的以下建議："

msgid "This will set the following state for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的以下狀態："

msgid "This will set the workflow for all selected motions:"
msgstr "這將設定所有選取動議的工作流程："

msgid "Thoroughly check datastore (unsafe)"
msgstr "徹底檢查資料存放區（不安全）"

msgid "Threefold repetition! It's a draw!"
msgstr "三次重複局面！平手！"

msgid "Tile view"
msgstr "磚牆檢視"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Time and traffic light"
msgstr "時間與紅綠燈"

msgid "Timer"
msgstr "計時器"

msgid "Timers"
msgstr "計時器"

msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Title for PDF document (all elections)"
msgstr "PDF 文件標題（所有選舉）"

msgid "Title for PDF documents of motions"
msgstr "動議 PDF 文件標題"

msgid "Title for access data and welcome PDF"
msgstr "存取資料和歡迎 PDF 的標題"

msgid "Title, text, visibility and comment are copied by default."
msgstr "標題、文字、可見性和註釋預設會被複製。"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "To start your search press Enter or the search icon"
msgstr "請按 Enter 或搜尋圖示開始搜尋"

msgid "Toggle to list of speakers"
msgstr "切換至發言名單"

msgid "Toggle to parent item"
msgstr "切換至父項目"

msgid "Too many votes on one option."
msgstr "單一選項票數過多。"

msgid "Topic"
msgstr "議題"

msgid "Topics"
msgstr "議題"

msgid "Topics created"
msgstr "議題已建立"

msgid "Topics skipped"
msgstr "議題已略過"

msgid "Topics updated"
msgstr "議題已更新"

msgid "Topics with warnings (will be skipped)"
msgstr "有警告的議題（將被略過）"

msgid "Total accounts"
msgstr "總帳戶數"

msgid "Total committees"
msgstr "總委員會數"

msgid "Total participants"
msgstr "總出席人數"

msgid "Total time"
msgstr "總時間"

msgid "Total topics"
msgstr "總議題數"

msgid "Total votes cast"
msgstr "總投票數"

msgid "Touch the book icon to enter text"
msgstr "觸碰書本圖示以輸入文字"

msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgid "Try reconnect"
msgstr "嘗試重新連線"

msgid "URL"
msgstr "網址"

msgid "Underline"
msgstr "底線"

msgid "Undo"
msgstr "復原"

msgid "Undone"
msgstr "已復原"

msgid "Unique speakers"
msgstr "不重複發言人"

msgid "Unknown user"
msgstr "未知使用者"

msgid "Unpublish"
msgstr "取消發佈"

msgid "Unsaved changes will not be applied."
msgstr "未儲存的變更將不會套用。"

msgid "Unsupport"
msgstr "取消附議"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Upload to"
msgstr "上傳至"

msgid ""
"Use JSON key:value structure (key = OpenSlides attribute name, value = IdP "
"attribute name)."
msgstr "使用 JSON 鍵:值 結構（鍵 = OpenSlides 屬性名稱，值 = IdP 屬性名稱）。"

msgid "Use color"
msgstr "使用顏色"

msgid "Use the following custom number"
msgstr "使用以下自訂編號"

msgid "Used for WLAN QRCode projection."
msgstr "用於 Wi-Fi QR Code 投影。"

msgid "Used for invitation emails and QRCode in PDF of access data."
msgstr "用於邀請電子郵件及存取資料 PDF 中的 QR Code。"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者。"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Username may not contain spaces"
msgstr "使用者名稱不得包含空白"

msgid "Username or password is incorrect."
msgstr "使用者名稱或密碼不正確。"

msgid "Uses leading zeros to sort motions correctly by identifier."
msgstr "使用前導零以依識別碼正確排序動議。"

msgid ""
"Using OpenSlides over HTTP 1.1 or lower is not supported. Make sure you can "
"use HTTP 2 to continue."
msgstr "不支援透過 HTTP 1.1 或更低版本使用 OpenSlides。請確認您可使用 HTTP 2 以繼續。"

msgid "Using OpenSlides over HTTP is not supported. Enable HTTPS to continue."
msgstr "不支援透過 HTTP 使用 OpenSlides。請啟用 HTTPS 以繼續。"

msgid "Valid votes"
msgstr "有效票"

msgid "Value must be positive."
msgstr "數值必須為正數。"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "Virtual applause"
msgstr "虛擬鼓掌"

msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

msgid "Visibility on agenda"
msgstr "議程中的可見性"

msgid "Vote"
msgstr "表決"

msgid "Vote Weight"
msgstr "加權投票"

msgid "Vote delegation"
msgstr "代理人投票"

msgid "Vote submitted"
msgstr "已提交投票"

msgid "Vote weight"
msgstr "投票權重"

msgid "Voted"
msgstr "已表決"

msgid "Votes"
msgstr "表決"

msgid "Voting"
msgstr "表決"

msgid "Voting anonymized"
msgstr "表決已匿名化"

msgid "Voting colors"
msgstr "表決顏色"

msgid "Voting created"
msgstr "表決已建立"

msgid "Voting deleted"
msgstr "表決已刪除"

msgid "Voting duration"
msgstr "表決持續時間"

msgid ""
"Voting ends after short (some seconds/minutes) or long (some days/weeks) "
"time period."
msgstr "表決在短時間（數秒/分）或長時間（數天/週）後結束。"

msgid "Voting in progress"
msgstr "表決進行中"

msgid "Voting is currently in progress."
msgstr "表決目前正在進行中。"

msgid "Voting method"
msgstr "表決方式"

msgid "Voting opened"
msgstr "表決已開啟"

msgid "Voting published"
msgstr "表決已發佈"

msgid "Voting reset"
msgstr "表決已重設"

msgid "Voting result"
msgstr "表決結果"

msgid "Voting right delegated to (proxy)"
msgstr "表決權委託給（代理人）"

msgid "Voting right for"
msgstr "表決權屬於"

msgid "Voting right received from (principals)"
msgstr "表決權來自（本人）"

msgid "Voting rights"
msgstr "表決權"

msgid "Voting started"
msgstr "表決已開始"

msgid "Voting stopped"
msgstr "表決已停止"

msgid "Voting stopped/published"
msgstr "表決已停止/發佈"

msgid "Voting successful."
msgstr "表決成功。"

msgid "Voting type"
msgstr "表決類型"

msgid "Votings"
msgstr "表決"

msgid "WLAN encryption"
msgstr "Wi-Fi 加密"

msgid "WLAN name (SSID)"
msgstr "Wi-Fi 名稱 (SSID)"

msgid "WLAN password"
msgstr "Wi-Fi 密碼"

msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgid "Wait for response ..."
msgstr "等待回應 ..."

msgid "Waiting for response ..."
msgstr "等待回應 ..."

msgid "Warn color"
msgstr "警告顏色"

msgid ""
"Warning: Amendments exist for this motion. Are you sure you want to delete "
"this motion regardless?"
msgstr "警告：此動議已有修正動議。您確定仍要刪除此動議嗎？"

msgid ""
"Warning: Amendments or change recommendations exist for this motion. Editing"
" this text will likely impact them negatively. Particularily, amendments "
"might become unusable if the paragraph they affect is deleted, or change "
"recommendations might lose their reference line completely."
msgstr ""
"警告：此動議已有修正動議或變更建議。編輯此文字可能會造成負面影響。特別是若刪除了修正動議影響的段落，修正動議可能無法使用，或變更建議可能完全失去參照行。"

msgid ""
"Warning: At least one of the selected motions has amendments, these will be "
"deleted as well. Do you want to delete anyway?"
msgstr "警告：至少有一個選取的動議已有修正動議，這些修正動議也將被刪除。您確定要刪除嗎？"

msgid ""
"Warning: Data loss is possible because accounts are in the same meeting."
msgstr "警告：可能遺失資料，因為帳戶位於相同會議中。"

msgid ""
"Warning: List of speakers cannot be copied because person is speaking, has "
"an open point of order or intervention."
msgstr "警告：無法複製發言名單，因為有人正在發言、有未處理的秩序問題或插話。"

msgid "Warning: This projector will be set to visible"
msgstr "警告：此投影機將被設為可見"

msgid "Was forwarded to this meeting"
msgstr "已轉發至此會議"

msgid "Web interface header logo"
msgstr "網頁介面頁首標誌"

msgid "Welcome to OpenSlides"
msgstr "歡迎使用 OpenSlides"

msgid "What is new?"
msgstr "最新消息"

msgid ""
"When hosted by Intevation GmbH, secret, legally compliant voting is ensured "
"by organizational measures (see legal opinion)."
msgstr "由 Intevation GmbH 託管時，透過組織措施確保祕密且合規的表決（見法律意見書）。"

msgid ""
"When self-hosted, OpenSlides cannot guarantee that the requirements for "
"legally compliant, secret voting are met. Responsibility for this lies with "
"the server operator."
msgstr "自行託管時，OpenSlides 無法保證符合祕密且合規表決的要求。責任在於伺服器營運者。"

msgid "Which version?"
msgstr "哪個版本？"

msgid "Which visualization?"
msgstr "哪種視覺化？"

msgid "Wifi"
msgstr "Wi-Fi"

msgid "Wifi access data"
msgstr "Wi-Fi 存取資料"

msgid "Wifi name"
msgstr "Wi-Fi 名稱"

msgid ""
"Will be displayed as label before selected recommendation. Use an empty "
"value to disable the recommendation system."
msgstr "將顯示為選定建議前的標籤。使用空值以停用建議系統。"

msgid "Withdraw point of order"
msgstr "撤回秩序問題"

msgid "Without identifier"
msgstr "無識別碼"

msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

msgid "Workflow of new amendments"
msgstr "新修正動議的工作流程"

msgid "Workflow of new motions"
msgstr "新動議的工作流程"

msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

msgid "Yes"
msgstr "贊成"

msgid "Yes per candidate"
msgstr "贊成（每位候選人）"

msgid "Yes per option"
msgstr "贊成（每個選項）"

msgid "Yes, delete"
msgstr "是，刪除"

msgid "Yes, inclusive meetings"
msgstr "是，包含會議"

msgid "Yes/No"
msgstr "贊成/反對"

msgid "Yes/No per candidate"
msgstr "贊成/反對（每位候選人）"

msgid "Yes/No/Abstain"
msgstr "贊成/反對/棄權"

msgid "Yes/No/Abstain per candidate"
msgstr "贊成/反對/棄權（每位候選人）"

msgid "Yes/No/Abstain per list"
msgstr "贊成/反對/棄權（每份名單）"

msgid ""
"You are moving a file from a public folder into an not published folder. The"
" file will not be accessible in meetings afterwards."
msgstr "您正將檔案從公開資料夾移動至未發佈資料夾。之後將無法在會議中存取此檔案。"

msgid ""
"You are moving an unpublished file to a public folder. The file will be "
"accessible in ALL meetings afterwards."
msgstr "您正將未發佈檔案移動至公開資料夾。之後將可在「所有」會議中存取此檔案。"

msgid "You are not allowed to see all entitled users."
msgstr "您無權檢視所有有權限的使用者。"

msgid "You are not allowed to see the livestream"
msgstr "您無權檢視直播"

msgid "You are not supposed to be here..."
msgstr "您不應該出現在這裡..."

msgid "You are using an incompatible client version."
msgstr "您使用的用戶端版本不相容。"

msgid "You can change this option only in the forwarding section."
msgstr "您只能在轉發區段變更此選項。"

msgid "You can not vote because this is an analog voting."
msgstr "您無法投票，因為這是舉手表決。"

msgid "You can not vote right now because the voting has not yet started."
msgstr "您目前無法投票，因為表決尚未開始。"

msgid "You can only anonymize named polls."
msgstr "您只能匿名化記名投票。"

msgid ""
"You cannot change the recommendation of motions in different workflows!"
msgstr "您無法變更不同工作流程動議的建議！"

msgid "You cannot delete the last workflow of a meeting."
msgstr "您無法刪除會議的最後一個工作流程。"

msgid ""
"You cannot delete the workflow as long as it is selected as default workflow"
" for new amendments in the settings. Please set another workflow as default "
"in the settings and try to delete the workflow again."
msgstr "您無法刪除此工作流程，因為它在設定中被選為新修正動議的預設工作流程。請在設定中將另一個工作流程設為預設值，然後再試著刪除此工作流程。"

msgid ""
"You cannot delete the workflow as long as it is selected as default workflow"
" for new motions in the settings. Please set another workflow as default in "
"the settings and try to delete the workflow again."
msgstr "您無法刪除此工作流程，因為它在設定中被選為新動議的預設工作流程。請在設定中將另一個工作流程設為預設值，然後再試著刪除此工作流程。"

msgid "You cannot delete yourself."
msgstr "您無法刪除自己。"

msgid ""
"You cannot enter this meeting because you are not assigned to any group."
msgstr "您無法進入此會議，因為您未被指派至任何群組。"

msgid "You cannot set yourself as inactive."
msgstr "您無法將自己設為停用。"

msgid "You cannot vote since your vote right is delegated."
msgstr "您無法投票，因為您的投票權已委託他人。"

msgid "You do not have the permission to vote."
msgstr "您沒有投票權限。"

msgid "You have already voted."
msgstr "您已投票。"

msgid "You have to be logged in to be able to vote."
msgstr "您必須登入才能投票。"

msgid "You have to be present to add yourself."
msgstr "您必須出席才能加入自己。"

msgid "You have to be present to vote."
msgstr "您必須出席才能投票。"

msgid "You have to enter at least one character"
msgstr "您必須輸入至少一個字元"

msgid "You have to enter six hexadecimal digits"
msgstr "您必須輸入六位十六進位數字"

msgid "You have to fill this field."
msgstr "您必須填寫此欄位。"

msgid "You must be admin in target meeting."
msgstr "您必須是目標會議的管理員。"

msgid "You override the personally set password!"
msgstr "您覆寫了個人設定的密碼！"

msgid "You reached the maximum amount of votes. Deselect one option first."
msgstr "您已達到最大票數。請先取消選取一個選項。"

msgid "You reached the maximum amount of votes. Deselect somebody first."
msgstr "您已達到最大票數。請先取消選取某人。"

msgid ""
"You will be logged out when you change your password. You must then log in "
"with the new password."
msgstr "更密碼後您將被登出。接著您必須使用新密碼登入。"

msgid "You won!"
msgstr "您贏了！"

msgid "Your browser"
msgstr "您的瀏覽器"

msgid "Your browser is not supported by OpenSlides!"
msgstr "OpenSlides 不支援您的瀏覽器！"

msgid "Your decision cannot be changed afterwards."
msgstr "之後無法變更您的決定。"

msgid "Your device has no microphone"
msgstr "您的裝置沒有麥克風"

msgid "Your input does not match the following structure: \"hh:mm\""
msgstr "您的輸入不符合以下結構：\"hh:mm\""

msgid "Your opponent couldn't stand it anymore... You are the winner!"
msgstr "您的對手受不了了... 您贏了！"

msgid "Your opponent has won!"
msgstr "您的對手贏了！"

msgid "Your password has been reset successfully!"
msgstr "您的密碼已成功重設！"

msgid ""
"Your vote was rejected because your IP address is not in the allowed IP "
"range."
msgstr "您的投票被拒絕，因為您的 IP 位址不在允許的 IP 範圍內。"

msgid "Your votes"
msgstr "您的投票"

msgid "Your voting right was delegated to another person."
msgstr "您的投票權已委託給其他人。"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "[Begin speech] starts the countdown, [End speech] stops the countdown."
msgstr "[開始發言] 開始倒數，[結束發言] 停止倒數。"

msgid "[Place for your welcome and help text.]"
msgstr "[在此輸入您的歡迎和說明文字。]"

msgid "absent"
msgstr "缺席"

msgid "account-example"
msgstr "帳戶範例"

msgid "active"
msgstr "啟用"

msgid "add group(s)"
msgstr "新增群組"

msgid "agenda items were successfully copied to {} meeting(s)"
msgstr "個議程項目已成功複製到 {} 個會議"

msgid "already exists"
msgstr "已存在"

msgid "amendment"
msgstr "修正動議"

msgid "amendments"
msgstr "修正動議"

msgid "analog"
msgstr "舉手"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "anonymized"
msgstr "已匿名化"

msgid "are required"
msgstr "為必填"

msgid "ballot-paper"
msgstr "選票"

msgid "by"
msgstr "由"

msgid "challenged you to a chess match!"
msgstr "向您發起西洋棋挑戰！"

msgid "change recommendation"
msgstr "變更建議"

msgid "change recommendation(s) refer to a nonexistent line number."
msgstr "個變更建議參照到不存在的行號。"

msgid "change recommendations"
msgstr "變更建議"

msgid "committee-example"
msgstr "委員會範例"

msgid "connecting ..."
msgstr "連線中 ..."

msgid "connections"
msgstr "連線"

msgid "contribution"
msgstr "發言"

msgid "could not be created"
msgstr "無法建立"

msgid "created"
msgstr "已建立"

msgid "custom"
msgstr "自訂"

msgid "dateless"
msgstr "無日期"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

msgid "disabled"
msgstr "已停用"

msgid "disconnected"
msgstr "已斷線"

msgid "diverse"
msgstr "多元性別"

msgid "e.g. for online meetings"
msgstr "例如用於線上會議"

msgid "emails"
msgstr "電子郵件"

msgid "ended"
msgstr "已結束"

msgid "example"
msgstr "範例"

msgid "external"
msgstr "外部"

msgid "female"
msgstr "女性"

msgid "finished (unpublished)"
msgstr "已完成（未發佈）"

msgid "from delegated votes"
msgstr "來自代理人投票"

msgid "fullscreen"
msgstr "全螢幕"

msgid "future"
msgstr "未來"

msgid "green"
msgstr "綠色"

msgid "grey"
msgstr "灰色"

msgid "has been imported"
msgstr "已匯入"

msgid "has saved his work on this motion."
msgstr "已儲存對此動議的修改。"

msgid "have been created"
msgstr "已建立"

msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

msgid "inactive"
msgstr "停用"

msgid "incl. subcommittees"
msgstr "包含子委員會"

msgid "inline"
msgstr "行內"

msgid "internal"
msgstr "內部"

msgid "is assigned to the following committees, meetings and groups"
msgstr "已指派至以下委員會、會議及群組"

msgid "is not assigned to any committees or meetings yet"
msgstr "尚未指派至任何委員會或會議"

msgid "is now"
msgstr "現在為"

msgid "is required"
msgstr "為必填"

msgid "items"
msgstr "項目"

msgid "items selected"
msgstr "個項目已選取"

msgid "last updated"
msgstr "最後更新"

msgid "lightblue"
msgstr "淺藍色"

msgid "locked out"
msgstr "已鎖定"

msgid "logged-in users"
msgstr "已登入使用者"

msgid "long running"
msgstr "長時間執行"

msgid "majority"
msgstr "多數決"

msgid "male"
msgstr "男性"

msgid "mark amendments as original"
msgstr "將修正動議標記為原始"

msgid "max. 32 characters allowed"
msgstr "最多允許 32 個字元"

msgid "modified"
msgstr "已修改"

msgid "motions"
msgstr "動議"

msgid "move ..."
msgstr "移動 ..."

msgid "natural person"
msgstr "自然人"

msgid "no natural person"
msgstr "無自然人"

msgid "nominal"
msgstr "記名"

msgid "nominal (anonymized)"
msgstr "記名（匿名化）"

msgid "non-binary"
msgstr "非二元性別"

msgid "non-nominal"
msgstr "非記名"

msgid "none"
msgstr "無"

msgid "not external"
msgstr "非外部"

msgid "not specified"
msgstr "未指定"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "of this"
msgstr "此"

msgid "of which"
msgstr "其中"

msgid "of which %num% not permissable"
msgstr "其中 %num% 個不允許"

msgid "open votes"
msgstr "進行中的表決"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "outside"
msgstr "外部"

msgid "partially forwarded"
msgstr "部分轉發"

msgid "participants"
msgstr "出席人"

msgid "participants-example"
msgstr "出席人範例"

msgid "present"
msgstr "出席"

msgid "public"
msgstr "公開"

msgid "published"
msgstr "已發佈"

msgid "red"
msgstr "紅色"

msgid "remove"
msgstr "移除"

msgid "remove group(s)"
msgstr "移除群組"

msgid "removed user"
msgstr "已移除使用者"

msgid "represented by"
msgstr "代理人"

msgid "represented by old account of"
msgstr "由舊帳戶代理"

msgid "reset"
msgstr "重設"

msgid "selected"
msgstr "已選取"

msgid "short running"
msgstr "短時間執行"

msgid "single-line"
msgstr "單行"

msgid "speakers"
msgstr "發言人"

msgid "started"
msgstr "已開始"

msgid "stopped"
msgstr "已停止"

msgid "successfully forwarded"
msgstr "轉發成功"

msgid "supporters"
msgstr "附議人"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "total"
msgstr "總計"

msgid "two-line"
msgstr "雙行"

msgid "undocumented"
msgstr "未記錄"

msgid "updated"
msgstr "已更新"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "votes per candidate"
msgstr "每位候選人的票數"

msgid "votes per option"
msgstr "每個選項的票數"

msgid "was"
msgstr "是"

msgid "were"
msgstr "是"

msgid "will be created"
msgstr "將被建立"

msgid "will be imported"
msgstr "將被匯入"

msgid "will be updated"
msgstr "將被更新"

msgid "with"
msgstr "具有"

msgid "without structure level"
msgstr "無結構層級"

msgid "yellow"
msgstr "黃色"

msgid "{{amount}} interposed questions will be cleared"
msgstr "{{amount}} 個會議詢問將被清除"

msgid "{{amount}} of them will be saved with 'unknown' speaker"
msgstr "其中 {{amount}} 個將儲存為 '未知' 發言人"

msgid "{{amount}} will be saved"
msgstr "{{amount}} 個將被儲存"

msgid "Acceptance"
msgstr "接受"

msgid "Adjournment"
msgstr "延期"

msgid "Admin"
msgstr "管理員"

msgid "Complex Workflow"
msgstr "複雜工作流程"

#, python-brace-format
msgid ""
"Dear {name},\n"
"\n"
"this is your personal OpenSlides login:\n"
"\n"
"{url}\n"
"Username: {username}\n"
"Password: {password}\n"
"\n"
"\n"
"This email was generated automatically."
msgstr ""
"親愛的 {name}，\n"
"\n"
"這是您的個人 OpenSlides 登入資料：\n"
"\n"
"{url}\n"
"使用者名稱：{username}\n"
"密碼：{password}\n"
"\n"
"\n"
"此電子郵件由系統自動產生。"

msgid "Default projector"
msgstr "預設投影機"

msgid "Delegates"
msgstr "代表"

msgid "No concernment"
msgstr "不相關"

msgid "No decision"
msgstr "未決定"

msgid "Presentation and assembly system"
msgstr "簡報與議事系統"

msgid "Referral to"
msgstr "付委至"

msgid "Rejection"
msgstr "駁回"

msgid "Reset your OpenSlides password"
msgstr "重設您的 OpenSlides 密碼"

msgid "Simple Workflow"
msgstr "簡易工作流程"

msgid "Space for your welcome text."
msgstr "在此輸入您的歡迎文字。"

msgid "Speaking time"
msgstr "發言時間"

msgid "Staff"
msgstr "工作人員"

#, python-brace-format
msgid ""
"You are receiving this email because you have requested a new password for your OpenSlides account.\n"
"\n"
"Please open the following link and choose a new password:\n"
"{url}/login/forget-password-confirm?user_id={user_id}&token={token}\n"
"\n"
"The link will be valid for 10 minutes."
msgstr ""
"您收到此電子郵件是因為您要求重設 OpenSlides 帳戶的密碼。\n"
"\n"
"請開啟以下連結並選擇新密碼：\n"
"{url}/login/forget-password-confirm?user_id={user_id}&token={token}\n"
"\n"
"此連結有效期限為 10 分鐘。"

msgid "accepted"
msgstr "已接受"

msgid "adjourned"
msgstr "已延期"

msgid "in progress"
msgstr "進行中"

msgid "name"
msgstr "名稱"

msgid "not concerned"
msgstr "不相關"

msgid "not decided"
msgstr "未決定"

msgid "not permitted"
msgstr "不允許"

msgid "permitted"
msgstr "允許"

msgid "referred to"
msgstr "已付委"

msgid "rejected"
msgstr "已駁回"

msgid "submitted"
msgstr "已提交"

msgid "withdrawn"
msgstr "已撤回"
